PES 2018 討論區

有無死忠?

(預訂) PS4 Pro Evolution Soccer PES 2018 (行貨中英文版)

預訂價：$429
訂金：$200
預定到貨日期：2017年9月14日

已經有預訂!

今年有無廣東話配音

如仍有亞冠版權,應該會有東方,首次香港球隊出現在pes

死忠

應該會買DL版
反正唔會賣，唔駛換碟方便啲

未有消息,但應該會有掛?無左真係大退步
聽聞今年PES 2017係香港好賣得

我一定買碟,實體野開心D

遊戲系統方面，會加新的「策略扭波」、「Real Touch+」及其他新功能，標榜可以「令玩法提升到另一個層次」。新增模式有 PES League “myClud” 模式，以及特設網絡「co-op 合作模式」。而 Master League 就會新加季前賽事，轉會及其他系統都會改善。預計 Konami 好快會公開更多細節同內容。

from 某論壇

個人wishlist

-恢復返用相片整球員樣
-收購多D唔同地方LEAGUE (唯一要贏FIFA就係靠量)
-德甲(假LEAGUE都好,唔好次次要玩家整)
-多D國家隊
-買埋亞協個版權

大家點睇

2017其實都冇乜特別，係得廣東話旁白，但伍家謙

最on9係球員走位真係智障，打控球就企撚定定，下下逗係你後面，做哂紙板，仲有根本冇可能打到反擊，大半隊係後場格劍咁

打防反，你set打邊呢，就算二打一，另一個仆街都一定狗衝去角球旗，你set中路呢，就五打三都五個企撚哂係中間冇人拉邊

進攻落底成日想猜俾個cmf撞射，但佢下下企係15碼點，禁x俾佢射又唔夠力，禁r2射又俾龍接，但係禁區頂到三十五碼外係一條友都冇，咁就應該企係20-25碼點逗住啦屌，打cmf入禁區做乜鳩，仲要係傳統十號打法

我防守係442，攻係424，一防中一中中

最好笑係側後衛進攻

set左依個戰術，就攻果陣隻防中會企定定係兩隻中堅隔離，就三條撚樣企哂係個前鋒後面，睇住條友接應啲解圍波、地波，完全唔理，set埋人去mark都係鳩下鳩下咁

set控球+tiki taka+側後衛進攻，完全打唔到巴塞果套，啲second ball係冇人執，完全唔明隻防中做乜鳩會縮去中堅隔離

依家都係較反攻長傳，沿邊+優先屌橫傳算，打組織好撚冇癮，啲假射電腦估到啪啪聲 打one two有時又慢到西

打足咁多集，真心覺得愈黎愈唔winning，抄fifa抄到冇左自己，啲野又轉黎轉去，今集個傳球系統又轉左，以前以力量定遠近，依家以個蘑菇推得盡唔盡黎定遠近，力量計係傳球力度，搞到我下下反攻，幾下短傳想大腳分邊，力量計就禁爆，但我唔夠時間推到最盡，佢就同我傳俾面前幾碼果個

ml依幾集又冇哂啲成長特色，以前分咁多類型咪幾好，有特色，依家差唔多一撚樣，傾約又麻鳩煩，好似2015咁自己set價咪幾好

打左咁多年其實好想winning做番起，但個臨場玩法上真係冇乜進步

以前都有得較中堅上前助攻，今集set到進攻意識最高佢只係抽一隻中堅上去，冇得你揀邊個，就成撚日抽左我防守最好果個上去

我巴沙利+拉膠，下下就巴上去攻

雖然每季ml都係失3-5球，但真心覺得唔刺激，啲電腦下下係邊就扭黎扭去，死都唔撚斬，完全死板，要防真係易到乜咁

期望下一集會更好，今集盤球都好on9，r1係加速又係痴番隻波，好冇手感，雖然都扭到人，但覺得好唔順，愈改愈西咁

唔好意思，發左咁多牢騷，想問大家有冇收到風有乜大改動？

今集好難產傷人，但好易俾人產傷，一場傷三個都試過

年年話垃圾年年買
都係為咁有克羅地亞
今年真係不了

（除非又有克羅地亞）

有香港隊同廣東話配音就買硬
純粹因為由細打到大都係打winning

死忠

好長,睇晒
覺得你講得好好,可能呢樣野係winning為吸引人而做,根本未完善,希望俾d時間佢
的確winning抄得太多fifa,我覺得fifa唯一值得抄的位是個game play畫面比較寫實

我都係為左亞冠而買, 加廣東話

我都轉唔到,唔like fifa果種感覺

其實我知我多人都有玩pes, 只不過係fifa的人更多

打ml應該要有得自己簡天氣啦 場場都落雨 踢條春咩

雙修
玩winning主要係玩意甲 法甲 同荷甲
起碼有真樣

只係玩過myclub版
比波個波覺好怪
winning 有無skill move?
版權不如專做亞洲區打亞洲市場算啦

我玩得唔多,2017我friend買左會拎上黎同人四打
但真係好垃圾,D動作好多時好唔合理,完全唔好玩
年年有人吹奏,唔知點解

年年屌 年年買

香港黎

竟然係為左D冷門LEAGUE

咁又太細,人地都好努力做緊南美洲版
我自己唔會玩FIFA,你唔做歐洲等於自殺

我諗D人吹奏FIFA居多

睇到FIFA D 硬膠公仔同EDIT MODE,PES無得輸

意甲唔冷啦 十年前左右意甲先係世界第一

問題係個個fd都打FIFA pro club

今代最on9係d犯規得益
好多時比人犯規但係個人無跌低 球證吹得益
個人無跌低但係失控hold唔到波 呢個時候比人搶波又唔會吹翻犯規 直接比人反擊

其次係角球
有set中堅上去頂就會入

重有ml買人
無左上代d bug 但係一樣on9
下下可以低買高賣
用阿妓都可以3年內買齊msn+bbc重有成億未用

不過同上代比係好左
上代屈身位 可以用龍門扭過10個再射入
今代比人迫就甩 同堆推波推得離腳左 易比人搶翻

你都講十幾件前

我一向玩單機,淨係master league玩育成都夠玩一年

其實2017一定有不足之處, 希望2018再做得好d

仲有bal一定要改啦 今集一黎就可以打正選 無得後備入替
記得之前幾集有得由預備隊踢上一隊 好玩好多

我反而覺得最大問題係班電腦既組織能力，把幾火

pes個種順暢同盤球質感係fifa比唔到 有時寧願pes招直角假身唔好咁真 好似以前ps2咁爽住去仲好玩

亞冠玩牛丸

而家開始都難左,推波易甩,後防易搶

我都期待緊,唔知東方有無一粒星
pes2019有傑志

想問下 如果預購 478定398 抵?

竟然有人咁早開2018既post
正式trailer6月先出 睇定d先

今集都肯定有廣東話配音

隻game暫時既資訊都可以係官網睇到
正式trailer以及更多資訊要等6月中左右

ML近幾年唔只係不足 仲要係退步果隻
整差個mode 之後年年慢慢加返d野落去當自己有做過野
我覺得ml個發展方向似自high mode 買賣易 升人易 特別係重生人
類似一種速食文化 玩幾季已經滿足曬買人/升人

自從親身經歷呢個BUG後(我黃白衫),已經唔太想再玩落去了

我直傳 AI隊友跑緊位冇啦啦退後/唔跑周不時見
如果係自己控冇啦啦後退就未試過
唔知算唔算係bug 我覺得隻game唔係玩家full control
有時input會delay 嚴重d做出黎既野根本唔係我禁既制
不過極少發生 而且習慣左就唔顯眼

想問人各位網上講既禁區插水係咪唔存在？
因為試唔到插水喎

其實我就冇試過插水

但強烈覺得要加個放棄攞波掣

我屌成日俾人踢呀撞呀，之後死去拎番個波，球證係俾得益呀，但自己拎番個波俾人秒搶或者直頭控埋出界佢又唔吹番停

仲要啲得益都白撚痴，連續三下飛產得益左，之後佢俾得一張黃牌，同埋入左波又當之前既得益冇事發生過咁

btw冇記錯既插水係 L1+L2+L3R3

好難出，以前L3+R3咪幾好

咁快開post

R1+R2 super cancel唔得咩
插水我幾集前試過 但唔岩timing成日食牌 印象中都冇乜成功過
所以冇再用過

佢改返好個ml一定繼續買
個ml越改越on9
但gameplay個人覺得好fifa太多
尤其fifa集集都大改，今集個L2得身位
而且樣都有誠意過fifa
Fifa夠膽死冇scan樣既球員就鳩整

個r1r2有delay，以前ps2乜都即時冇delay爽快好多

依家成日l1轉人又冇反應

55波想產波就當我斬

64波想斬就當我產

有時73波擺明攞到想唔控即傳，禁x禁幾下都冇反應，係迫鳩你控低個波，衰起上黎仲俾人秒偷埋

臨門補中又係，狂禁口都冇反應，係要控撚低先俾你射，好心對住個空門就自己撞個波入網啦，自動轉人又慢又錯，手動自己轉有時又有delay

Agger 成日都要控一控先做下一個動作 好on9

ML肯定會改返好既 依加做得咁屎 不過K社作風都要逐集逐集咁慢慢改返好

啲評分真係鳩俾

中堅唔失波，入兩球得6.5

光頭佬打哂條邊助攻助守入兩球又係6.5

大炒九比零大半隊6字頭

玩左咁多年 都會繼續買埋落去

今年又係伍家謙⋯

隻game $428有d貴
上年都係3尾

PC版玩家表示上年明知PC嘅GamePlay冇進步都因為廣東話配音買左，希望今年有進步同埋唔該伍家謙比多少少感情去錄音

無版權真係死症黎
有版權我都唔會玩fifa

gameplay其實PC同PS4都一樣 係畫面差幾十條街 玩落冇咁正姐
我上年都買左正版 主要都係想支持廣東話
pc版咁既質素 個正價一定係唔抵買
不過玩左多年開心版 當係還債比pes
而今年pc終於會靚返曬喇 加埋patch既話應該會好正
錄音既感情方面期望唔到大進步 伍家謙始終報開新聞 字正腔圓果隻
佢地應該set定左要主旁述正經d+副旁述鬼馬d
玩左幾個月 聽慣左都唔算差既
係想廣東話多d句子多d變化同埋唔好有on9 bug
搞錯比數(半場0:0有時會講相差2球),講錯兩隊形勢(a岩岩比b攻完 話b今次好彩唔洗失波)呢d好嚴重既bug

呢樣野屌左好多年 唔知幾時先會改 依加玩到已經無視個評分
我亦覺得高唔高評分係隻game入面冇咩大影響 ml升人只要後生一樣係升到爆
可能拎足球先生果到有影響姐

駁唔到
身為足球迷都係想有隻高質足球game玩
fifa同pes競爭 fifa搶曬d主流聯賽/球場版權
pes有d死纏爛打feel 攬住個歐冠 單獨搵球隊傾合作版權
我覺得兩隻game各有優點 fifa優勢明顯 但又唔足以令到pes收皮
兩邊競爭係會有進步 但唔知幾耐先有我心目中既高質足球game
如果兩邊合作 或者pes拎到同fifa一樣既版權
咁我心目中既高質足球game應該好快會出現
我係偏心pes 鍾意佢個gameplay同d球員樣/畫質多d
所以覺得如果pes有同fifa一樣既版權
個情況會係pes會快d整到隻高質足球game
fifa近年個勢咁強大 始終都未做到好高質 我對fifa冇咩信心 我想寄望係pes到

高分D會多D經驗值，對一個狂升緊既球員會加得比較多

因為之前我基沙文狂升緊，之後咁岩係杯仔，我放佢正選前鋒比電腦自己打贏1比0，得幾項能力升，之後我重新比電腦打過，唔知5比1定點，總之大炒，佢即刻成大堆能力升

同埋真係好懷念以前踢完可以睇番每個球員升左幾多經驗值，同埋個球員成長表，超有成就感

要K廠整番D成長線同類型+成長表，我諗真係冇可能

冇記錯既我係1-2年前SD過一封幾千字既EMAIL比K廠講左好多建議

內容唔太記得了，但記得有D野都係今集見到

例如我話有高難度射門，咁應該有高難度解圍

用頭應該都有一張SKILL 卡

角球戰術 (但我其實係講得好詳細，今集明顯都幾求奇)

但有D野K廠應該真係改唔到，例如D球員慣撚左玩逆足，推撚順哂都要側哂個身用逆足遠射，我屌你老味真係

同埋我有建議，有D球員好鐘意用腳都唔用頭既，例如伊巴，係咪應該整一個特別既類型比依種球員 ? 等佢地射波傳波控波都少用頭而係用腳，甚至身體其他地方

又有D球員鍾意用頭既，係咪可以比佢地多D用頭，例如D ON9插水式可以係佢地身上出現

另外我有個建議今集FIFA用左，就係自由球，我建議除左本身個自由球姿勢之外，仲應該比D球員有另一個勁射既姿勢

仲記得同K廠講過，R1X2 都唔夠，有D球員好似BALE咁真係好屈既，係咪可以R1X3，又或者係按力度去計推幾大步，咁就刺激

WINNING ON9 ，睇死佢5集內都唔會整到合格既水平

但其實根本行左好多冤枉路，

2011

2012-2013

2014-2015

2016-2017

依度完全係唔同風格，2011 玩手動野

2012-2013玩假動作，但太多BUG，特別係防守問題

2014-2015，將盤球整到好西，迫玩家玩走位

2016-2017，因為比玩家屌到反皮，又將盤球整到好左好多，但2017明顯走火入魔左，盤球好撚煩，有時愈盤愈痴腳好撚炆，我明明禁實R1，甚至R1X2，佢走去同我痴番隻波落腳度

pre order普通果隻唔係398咋咩

Fifa買斷哂啲大路球隊嘅版權都未整得死pes
如果fifa無咁做，根本彈唔起

ml球員升幾多我就唔係好介意 只係時間問題 後生一定爆到嘩嘩聲 去到最尾係唔真實 有時反而唔想佢升咁多
成長類型/曲線果隻真係好掛住 pes2013之後就好似冇左
以前有分peak at early/late呢d 好好玩
有d球員開頭升超快 22,23歲就巔峰 但好快跌
有d開頭升得慢 但30歲以上都仲keep到 咁樣玩法變化多 有代價唔會無腦升後生仔 逆足果個我都有留意 係幾on9
球員風格果方面 我覺得伊巴係隻game入面都比較常做花式射門
我諗呢樣要靠佢地個player id feature去發展
當年player id推出果陣我覺得幾震撼 當年見到c朗/洛賓果d跑姿同射姿 我覺得呢樣野有搞頭 但去到之後幾集又好似冇重點發展
pes的確行左好多冤枉路 2014係實驗新engine既一次失敗 結果返唔到轉頭 又浪費左一年努力 2015已經唔係base on 2014 build up 亦有好多以前既元素消失左
依加睇返真係年年都有d唔同 如果冇個大方向 長遠黎講唔係咁好
不過我覺得由2015到依加 都已經算係風格比較接近既幾集
2014仆街過應該醒悟 如果base on 15,16,17去發展/改進 條路應該唔會行錯

補充返上面我所講base on 15,16,17去發展/改進 條路應該唔會行錯
我係指gameplay果方面 ml果d其實只係睇佢有冇心加返曬以前d元素入去整合/優化

果陣成長線，睇到客麥隆名宿米拿條成長線真係嚇撚死

17歲升到32歲，KEEP到41歲先跌，痴鳩線

個腦有好多唔同人既成長線，WEIR 又係癲

隻GAME話佢係STANDARD

但佢明明係17歲升到29歲，輕輕跌一年之後KEEP到39歲

真係好好玩，睇住條成長線黎升，我都同意根本係升得太勁，我依家重心果幾個升到好多95以上，祖亞昆、卡卡、皮耶、雲佩斯、丙朗，D能力值都差唔多咁，唯獨係丙朗頭搥好撚勁咁

好記得以前升拿臣、馬甸尼果D要好有耐性，因為佢地成26 ,7 歲先大進步，頭果10年都係打下杯仔做下後備拎經驗，個聯賽好玩好多，個成長表又J死人，好懷念

以前仲有足球小將既人係季中隨機出現，不過大部份唔係早期型就係早期持續，我仲幾記得，大空翼、葵新佐係早期持續，史奈達係普通，立花兄弟好似都係早期持續 (或者早期)

真係好懷念好懷念

其實我真係唔明
EA都壟斷唔到nba版權，點解可以壟斷英超德甲版權
唔通足球真係落後啲

不要再說了 愈講愈傷心 希望將來某一集會重現 不知何年何月得償所望
我覺得pes最低級既犯錯就係冇啦啦刪走呢d好野

版權壟斷我都唔清楚 pes竟然都可以攬到個歐冠

其實係咪簽落左好多年，記憶中好似我玩PS2果陣已經有歐聯 (不過唔肯定)

我係2011開始玩PS3既

講真，由轉左機之後覺得，WINNING既特色冇哂，果種爽快感同成就感，已經搵唔番

希望真係簽左長約 如果冇埋歐聯歐霸 隻game接近冇版權
爽快感睇你點定義 以前卡路士阿祖安奴3,40米起腳都入到波 球員走位簡單 得8個方向 亦唔洗點考慮物理碰撞果d
到依加追求真實 多左野要計算
真實同爽快比較難balance
唔可能咁易幾十米ban入或者一條龍入波呢d
仲有近幾集打高難度ai都有catch up bug 好多時c朗bale都比d無名小卒追到
呢個就唔真實同唔爽快

想問玩球員模式
Fifa Pes邊隻好玩d / 細節多d?

我用bale打左後，依家25歲，個直線波由lead住三個身位跑左三十碼就俾對面隻翼放甩左，我都98速，我以為對方係咪130以上

點知得85

冇態既球員我唔會出，所以bale最少都係平，點撚會俾人咁爆

細節一定係fifa
好唔好玩就睇gameplay
我冇玩開pes個球員mode 聽講ai隊友都係傻傻地 淨係控一個人玩應該幾難唔岩我玩

唔洗諗，要玩pes既球員模式玩2015好過，2017應該係有史以黎最差，唔走位冇組織力唔出波，真心垃圾

2015我第一季，做中堅，五分鐘五星難度，第一季就神射手雙冠王，幫般尼拎冠軍，之後轉去曼，一季入得十幾球，因為下下我未上到去電腦已經入左波

馬達迪馬法膠雲佩斯勁到痴線，打十分鐘場場678

我基本上係後防解圍同長傳，2015打後衛幾好玩，打後衛最好玩既一集

我估對好多人黎講,pes就算係0版權都冇乜所謂,因為大家都慣咗自己edit,改100隊同改95隊都係上網抄file,冇咩分別,都係要改...寧願佢慳返啲budget去改好啲隻game好過

不過k社可唔可以唔好再咁on9,明明有成幾十隊假球隊俾玩家自製,但係又冇咁多位俾人放logo同波衫想點?

大佬,已經ps4喇,我都唔撚明隻game要限死入圖個儲存量做乜柒

Agger 有d野已經輸係起跑線上 唔明點解有位偷雞都唔用盡佢
Pc都係 好多patch 但game入面球場最多裝40個
其實增加個上限好難咩仲有整多d簡單既假球場都好有幫助
踢波都唔洗場場係大球場踢
整多d小球場比廢隊用先真實
近年完全冇新既假球場
幾集之前已經有個edit功能可以整簡單既球場
佢唔好好利用 仲要之後刪走左個edit功能

最想佢改下D能力值
速度體能相關個D
明明20歲以下既真實球員跑得已經好快同好體能
但係GAME入面由唔記得WINNING 6/7 改做1-99開始
年輕球員一定係得60左右
其他交波扭波個D 60左右都話正常少少
速度體能SET到咁低好唔真實

隻game冇係球員能力值方面做多d資料搜集
出名d既球員都還可以 但仲有d老將好屈機例如klose,toni
亦有d跌曬watt都唔去改 例如朗尼
唔出名果d真係求其整set能力值就算
仲要唔似fifa咁識跟返現實表現去間中update球員能力值
上年既李城,今年既摩納哥都好需要季中大更新啦
完全係冇 要靠玩家自己edit先用得爽快

控球呢方面一定要改善
2017呢集條條友第一腳一定係控到成米遠
控高波就一定會跳起控 然後甩哂腳

盤球動作都要改進
太僵硬 轉向唔夠smooth
每次一轉身一定會有失平衡既動作
呢方面fifa做得好d
不過fifa d人可能就係做得太柔軟 近睇好膠

跑速又係幾大問題
帶波速度真係太慢

龍門太屈
70-80既龍d動作都好好
係冇可能勁到咁

ml方面
希望英格蘭可以有埋聯賽盃 同埋有英甲
條成長曲線希望有多d變化
好似上面巴打所講 似返以前有幾種type既curve就好
訓練嗰度又係改得唔好
個play style同訓練應該分返開
宜家想美斯升射波升多d都要轉play style
結果就會改左踢法
捧盃畫面好似已經睇左6年(12年前既唔記得)
希望有新畫面睇下
歐聯難得有版權就整靚d個捧盃畫面啦

陣式嗰度希望加返翼衛位同清道夫
有時想試下3/5後衛
但冇左呢兩個位就完全玩唔到嗰種感覺

AI希望都有改進
宜家唔識走位 個個企定定睇波
要靠one-two帶d人走
同埋淨係識前後走 疊瓦 走隊友身後呢d都唔識
防守又企得太好
條後防線長期d企位都好靚 好少破綻 唔夠真實
中場就淨係識企位唔mark人
成日任人猜

大慨係咁多
老實講 真係仲有好大既改善空間
不過相比起fifa 始終覺得係winning優勝
fifa嗰邊都有玩pro club所以做到比較
gameplay同人設都係winning好d
環境同d草就fifa好好多
動作就大家一擔擔
希望下集winning真係好似trailer咁做到改善

超同意，控球果度真係把幾火

翻譯做英文send畀k社

有d野年年都大把人屌 盲既都知
又唔係天馬行空既野 例如好簡單ml回歸返以前d元素 已經唔求你創新
屌佢仲夠膽年年縮水愈做愈差

Btw講起動作 k社唔學fifa咁capture球員 恐怕冇排都唔會大進步
好多野要真實都應該要capture 唔好淨係識j球員樣/球場
我發覺近幾年k社好鍾意拎呢d打飛機
Pes有d動作真係幾樣衰又或者冇咩變化
熨射/長傳黎黎去去都係果隻動作
仲有碰撞系統 好似好想營造人仰馬翻既效果 仲要成撚日得益 撞到飛起都得益
現實一早吹停左啦
你要誇張都要識節制 如果好似fifa咁撞得多跑得多會冇啦啦受傷/抽筋之類咪真實d囉
屌pes個受傷系統好鬼垃圾 就算受傷出場都99%會入得返黎
最後屌埋個波既物理 射波柱邊出界黎黎去去都差唔多
D遠射/volley肯定嘩嘩聲狂中龍 玩得多就見曬果幾種結果
粒波點飛出去/飛向邊黎黎去去都係果幾個結果

其實有無人係玩PC?
我仲停留係2016

我係玩pc
btw 點解停留係2016
2017都有破解版玩wor

話說今年pc係咪upgrade到同console一樣？佢話有significant pc improvements，我見steam pre order個價貴都去番正常($398)，往年好似$2XX

之前報導好似話今年PC版會提升返

官方講到明 同埋個價同ps4一樣就證明左
依加唔敢講同ps4同一個lv 等到佢出spec requirement先知大約係點
不過加埋mod 超越ps4係極有可能

仲諗住佢地係唔想pc同console唔平衡所以先一直唔搞pc，因為如果pc同console一樣，pc再有patch/mod就完勝console。依家pc玩家就爽皮了

插水係真係可以成功架，我試過插水射12碼反勝
利申：集集都插，最易插係2014，最難係2017

發現你對住後衛出假動作，無論出果下定出完果下，都好易引到電腦出腳犯規，最好個球員有埋古或招

我個重新尼馬得17歲，成日後備落黎係左路搞事，幾下拖舟轉身都屈到12碼，反而平衡勁又高既卡卡就極少屈到，因為踢落去佢唔跌，我仲試過推個波埋自己隊友度，電腦出腳踢走我個波冇問題，但踢撚埋我個隊友=12碼

一直好想玩佢個BAL mode
好似有誠意過FIFA好多

今集好垃圾，其實上集都差

引人犯規唔同插水喎，插水係無中生有

有冇人研究過有"蠱惑招"係咪真係易啲跌

我覺得2015好玩

一人球隊就2013，

2016,2017都好冇癮

其實ps2年代既bal最正

一個基本能力俾你，之後有大概30點左右既能力俾你自由去加，然後就開始你bal既生涯，應該唔同位置有唔同既基本能力，然後加盟左之後，可以搵一個學習對象，果個對象最強既三個能力，你會升得特別快

仲可以揀成長類型，我揀晚期持續，第一年大部分能力都升到5點，有啲仲7點，不過都仲係大部分70-80左右，仲有部分能力係6x

但真心覺得好正，真係好似自己慢慢由個唔夠班既青年軍變到潛力新秀咁

仲好記得當年我係踢保頓，跟既師父係奇雲戴維斯，之後跟禮特，好正

撞到佢個頭一定foul+黃

冇依招既人俾人撞到頭通常唔會吹

12碼方面其實整得好柒，我搵96罰球既查漢奴古射，禁左角+75%力，諗住一係靚波一係唔入

點知射撚左個冇力地波出黎

入係入，但好on9囉，96罰球會唔會勁射高波變濕鳩地波呀

我啲翼入得禁區應該都有50%機會製造到入波，所以唔插水了

留番黎產鳩啲電腦
以前產電腦好爽，當年產撚到車仔傷左四個，我紅左兩件，但佢都要打十個，波歷克仲傷34周，笑撚到我

講起傷，今集好撚易傷，試過msn同一週傷出兩個月以上，即刻唔save 玩撚咩

因為我搵唔到
乜唔係話今集開始無破解咩

係我地啲人易傷姐，電腦都冇幾可傷，之前唔識玩成日硬爆電腦，搞到邊路果啲成日傷，迪比、梳爾仲試過一場傷哂，後備入既杜達都俾人產傷埋

電腦我好似今集玩到差唔多20年，先真真正正產傷左一個

以前幾正，踢踢下會同你講傷左

依家啲人打不死咁，出去貼塊膠布就入番黎

係要耐啲先破解到姐，上遊X網實有

買撚晒人地D龍返黎

吓，我玩bal solo成日畀人late tackle鏟傷喎

試過積埋成億幾budget買左c朗返嚟雪

我好似玩左年幾bal咋，都傷過兩次，ml既kaka都傷過好多次，但極難產傷電腦，對我黎講贏十球都冇產傷電腦或者屈到電腦紅牌咁有成就感

因為今集都on9，一味打邊線傳中就入到波，電腦完全冇攻勢

前場70%都試過

失果球係電腦後場斬上黎，我頂番出禁區頂俾舒拉達連球不著地抽網角，冇野好講

依家人工筆直過億了，之前成日要清球星，依家大半隊9x分都冇問題

btw 唔好離題 講返2018，今集終於有tattoos 但係係巴/利/多狗福利，因為佢講明只限premium partners

係咪啫係得幾個有

今集尼馬都有，入波就睇到。

得利 多 巴球員有

漏左 仲有阿狗，不過可能遲啲會宣佈更多premium partner

其實阿仙奴同馬體會都唔知算唔算
冇專屬主場，冇legends係myclub出 d球員樣又唔係特登scan

巴打, 17 12碼好似改左襟住R1篤個點黎射, 唔係推角

係雖 明明有得禁住黎瞄位
成日話出界果d係咪唔用瞄位

留定名先

對住電腦我全部12碼都係用R1 瞄住射

Pro Evolution Soccer 2018
HK$ 398.00

Pro Evolution Soccer 2018 FC Barcelona Edition
HK$ 470.00

PRO EVOLUTION SOCCER 2018 - FC Barcelona Edition Pre-Order Bundle
[PREMIUM EDITION]
A special edition version dedicated to FC Barcelona and PES fans! Get exclusive content for myClub associated with the club!
• 1x FCB Special Agent
• 1x FCB Legend Special Agent
• 1,000 myClub coins

貴成舊水淨係多啲咁嘅野

Fifa 好玩啲

k廠智障

其實年年myclub總有會某d活動大送禮 比d耐性玩完全唔洗課金
為左頭啖湯比多成舊水真係痴線
我記得今集大概12月果陣我已經砌到2,3隊黑/金波完全唔憂人用

我一場都冇打過

依家433

尼馬美斯雲佩斯山齊士史達寧柏洛提巴甘保豬腦羊

卻奧斯 yaya 赫傑 列基美 莫達 伊波拉 皮耶

貝拿迪亞 維頓漢 梅斯達菲 丹尼艾維斯 Rui 貝查特

祖利奧施薩 迪亞高艾維斯

個陣都幾勁，豬腦同羊都50級，不過諗到啲走位咁柒就冇哂意慾玩online了

Pes最好係球員多樣
唔係一味得英超玩

玩開單機，不過而家winning有冇FIFA pro club咁上下既野?

類似ut就有

不了

出咗game幾日就有外國癲佬整patch齊哂波衫，諗唔到理由玩fifa

講球員真樣 pes多過fifa
仲要pes每個dlc都肯去更新球員樣
淨係透過dlc 1年都更新左過百個球員
fifa有d partnership球隊仲係冇真樣 例如鍠既卡斯米路/阿辛斯奧
唔明點解d人話fifa係球員樣方面好過pes
以前pes冇用scan去整球員樣都唔覺輸蝕好多
近年用scan整既球員樣根本靚過fifa

阿辛斯奧 呢d都冇真樣好on9
C朗果d已經咁真仲年年update

仲會唔會出廣東話旁述？

屌波衫質地，印字同身形都真過fifa,我唔知果面啲人點講得出口話fifa真啲，係真都係真在版權

會

話說你地成日話K廠del咗啲好野，其實都未必嘅，可能係轉咗fox engine之後未加返啫，因為據我所知轉engine基本上所有野要由頭做過，所以有啲野冇咗其實可能佢地未諗到點用fox engine整甚至係fox engine整唔到

license 方面唔搞好最後都係無咩人玩

pes online quality似舊屎

幾樣野
今集頭鎚太屈 搞搞佢
ML其他隊啲球員升得太慢
個上網多人對戰可唔可以整好少少？
Myclub啲 event 出得太多啦 啲人勁快就儲到爆哂人

唔要伍家謙
俾keyman solo 好過啦

出波唔真實，頭搥屈，原地頂仲勁過插水式

其實我覺得長短傳都太屈，班後衛係封射波路線多過mark人果下白癡

有冇人玩過仲係19係能力上限果陣既winning，你傳波係16或以下既根本好多波都傳唔到，長傳冇17或以上既又係好大機會傳唔到，咁先真實同好玩，真係利用到啲球員既特點，傳波廢你兩翼傳中都係會好西

依家我拉膠得75長傳，但下下大斬都準，係有時啲傻鳩跳起控出界

之後搵卡路爾右腳出波俾李東國頂又出得鬼咁靚

真心太唔真實

好排住以前08,09果陣，同之前人換人真你好爽

其實除左版權，WINNING講波衫，印字質地加身形先係真D果個
FIFA 個ENGINE真到過龍又好唔自然

唉，作為C朗 FANS，FIFA而家搵左C朗做封面。不過等埋WINNING今年D公布睇下點先
利申：由細到大玩開WINNING，13,14去左FIFA，之後都頂唔順回歸WINNING，主力玩ML

WINNING唔好再抄FIFA喇，以前L1 L1插花夠玩喇，又整埋D SKILLS MOVE

呢樣真 我成日都慣左想L1L1插花

連以前R2輕鬆扭波都不再輕鬆

依家個r2真係戇撚柒鳩
慢鏡咁
除咗射波/傳中嗰下撳一撳之外真係冇乜用，扭波完全用唔到

所以咪話抄FIFA…簡單複雜化…

我個人理解係engine影響gameplay同graphic比較多
Del左d好野其實好多都係ml入面既options/運作原理
例如on9轉會價/ai亂買賣人，自己出轉會費冇得自己set價等等
呢d野應該唔關engine事 如果真係關事 咁唔該k社今年搞返掂
冇理由3,4年都搞唔好

K社成日畀人印象覺得就係一樣野有進步或新，就會無左少左一樣野，好似成日收收埋埋唔可以WHY NOT ALL咁

封面好似輪住做咁 記得pes10定11好似係美斯 之後幾年都去左fifa
C朗 13果陣都係pes 依加去左fifa

依加d能力值set得麻麻 仲要影響力冇以前咁大 長短傳只要用pass support 根本7x同9x分別唔大
射門又係 正正常常冇咩大干擾大家都係網角入
係有時花式射門/失平衡果陣 球星會勁d
仲有依加d能力值都少過以前 以前分得仔細d
例如盤球速度，長短傳速度，加速，反應，teamwork等等
咁先更容易分到球員既高低

想問下如果買碟用唔用到patch?

仲玩緊16 主力玩ML
d 重生人真係升到痴晒線
尤其有名氣果d
一重生本身overall 已經7字頭
比佢出多d 升幾段都已經80幾

有無人玩到後期已經係為左簽重生人要玩

用到

而家WINNING又搞到自己柒左…

呢隻FIFA~

冇錯

最主要係傳波分唔到高低，搵派路傳同我老母傳好似冇乜分別，我曉冇斯成90長傳，拉膠好似75，傳出黎既波冇分別

頭搥個搶點十幾年黎都係好柒

同埋攻防都好唔肉緊，好似得控緊果個人見到粒波咁

唔係仲有咩玩
唔真實不過爽快 16歲起手7x 20歲左右破90 每個重生人升3,4年已經夠曬皮
而且太易買到或者係青年軍重生
試過買到成隊波滿位 有d球員升左1年就賣出去讓位
個mode愈黎愈似速食文化 唔洗你辛苦經營
有利有弊

攻防唔肉緊 fifa同pes都係咁 可能ai未發展得好
周不時都見隊友發呆/on9走位 我都好覺得除左自己控果條友 其他球員冇波在腳唔係點識做野
Btw pes其實有方法令ai行為冇咁智障
主要係修改球隊戰術同攻防等級
遊戲默認ai進攻橙色防守藍色係個on9設定
好多時ai一失波 轉藍色就會返後留空間比你而唔係比壓力反搶
搞到個攻守轉向失衡

我幾肯定以前PS2 版果陣冇咁垃圾，係轉左PS3之後就差哂，一下子5年黎D差既野係冇改過，例如有時會強迫你用某一個人，你狂攃L1都冇反應，直到你想轉果個人走到老遠或者個所謂既55波俾人搶左就俾你轉人

落左指令你撳左SUPER CANCEL ，個力度冇左但個人照傳OR射，但中間明明有幾秒，唔存在停唔切依個問題

D人傳波俾人BLOCK到，即使個波係面前，都唔會有反應攞番，你亦都唔會轉到依個硬直緊既球員，而幾乎任何情況都唔會食住個身位保護個波

今集仲有個幾嚴重既問題

個攻守程度

無論我係強隊定弱隊，面對住既係強隊定弱隊，係淘汰賽定聯賽

D電腦落後果陣既下半場大部份時間都係SET到最防守，如果電腦對電腦既，就係最防守對最防守，所以今集BAL根本就ON撚9，你打前場既下半場你想絕殺都難，用皇馬曼聯對下遊果D奧沙辛拿般尼，下半場打和0比0佢都可以最高防守，一有波就回傳橫傳，傳到有空位猜上去果陣，佢就大腳長傳

真係好想屌K廠老母，根本近幾集WINNING係未完成版黎，而且完成度都冇50%，我屌你老味，D人既數值又係得啖笑，未出名未打起果D你唔識都算

上集定前集，馬古斯罰球得5X
大佬人地係罰球手黎架，識唔識波架你班仆街

以前既WINNING，好明顯負責製作果班係對足球有熱誠，係有心機整，D新球例係會整埋落去，例如得益，依家FIFA既得益果個上角顯示LOGO依樣野都係抄當年WINNING，但冇記錯既WINNING出左一集又冇撚左

FIFA D 濕鳩野就識抄，D弱智版面呀走位呀果D就抄足，仲要抄得個形冇個實，自己D 好野就DEL鳩哂，D成長類型、成長線果D好難整咩 ? 幾多年呀 ? 乜都冇

上集定前集BAL，連揀自己著幾多號都冇，嘩我屌你老母，乜GAME黎 ? 完全未整好都好意思出，2014 仲唔夠倒米 ? 仲未識發奮圖強 ?

以前培訓一隊ML隊，真係好似湊仔咁，得閒開個DEVELOPMENT SHEET出黎睇下邊個升得多升得快，有時出出下街又會諗起邊個邊個就黎狂升，要點比佢打正選

依家個個都係18-22歲左右升到仆街，仲要個個升完都差唔多能力，完全冇左湊仔果種感覺

WINNING已經冇得好似FIFA咁用一個球員打ONLINE 入TEAM同人夾，你連自己最殺食既BAL , ML 都整到一PAT屎咁，我想問你係咪當我地依D死忠係弱智，年年老奉俾錢你洗呀

以前我有半打FD以上會打WINNING，今時今日得番我一個了，我亦都冇任何野可以向佢地SELL到WINNING，ML 唔好玩、BAL 垃圾、連線又廢又多BUG，加上佢地試玩左之後打撚到一肚氣，D人既走位就ON99，要你現位你就愈縮愈埋對面D人既身後，真係打到火都黎撚埋，D人最撚叻就係你喪跑緊果陣衝去你面前陪你跑，仲要手指指叫你指直線，指撚完冇一秒就自己走左去，留番個本身MARK自己既後衛過黎BLOCK你線，等你冇得跑，嘩我屌你老母，你邊度見到有球員會咁樣BLOCK鳩自己友線 ? 即係BALE 跑緊果陣賓施馬係佢前面同佢一齊跑叫佢俾直線呀 ? 你老味都ON99，上集仲ON9，我快放落底，雲佩斯係我前面塊廣告板度叫我俾直線佢，屌你連最基本既AI都未撚整好呀，訓撚醒未呀

純發洩下，好心痛WINNING搞到今時今日咁柒

施丹轉身舊時個出法係好直覺性同易出， 佢改左之後根本冇撚用過。。。

兩足假腳施丹轉身tick果陣想做都好做到，果陣大推又係簡鳩單

唉屌上面篇長文真係好有同感。
唔知做乜鳩自從fifa慢慢追上黎果陣，winning不思進步都算了，反正好似08,09咁都叫屌打fifa，你老味越整越衰，成撚日有好野試完一集下集無撚左，屌到開花果啲就唔知做乜keep係度，而家見FIFA風頭勁又抄鳩人，抄得唔夠人鬥之餘連本身好野同特色都無鳩埋。
最好笑又最嬲真係自閹果啲先好野，明明睇得出係可以將好野一齊夾埋放出黎，你老味係中意唧牙膏咁逐集試，好既又唔撚keep真係好鳩野，點解唔可以將果啲元素放埋一齊?都講撚左好多集啦仆街。
同埋難度高唔好屈我操作啦好嘛，大佬唔係你個ai勁左呀，係畀你屈到我守唔到呀

巴打屌得好 d point好中 睇篇文feel到你好激氣
下星期就出trailer 唔好勞氣住 睇定d先

我係見到呢個重生又想簽
下一年另一個勁既又想簽
簽到成籮係度... 唯有逐個逐個升

係囉 年年係自己青年隊或者自由球員到出現 點忍姐
簽曬d人冇曬位 第二年又出新一班 又要賣舊果d出去
其實佢個重生系統應該將d球員係原本既球隊重生
一黎唔會令玩家免費得到 二黎d球員唔會比d垃圾球會係自由球員到搶走

好快就會去d歐洲有d名氣既球會架啦

哩樣野好想佢改

但去啲垃圾會都升得快

要講winning勝fifa一定要講手動走位，靠電腦死得人多

講真，有時真係有冤維路素，而家根本好多野我都仲覺得好過FIFA,但而家無啲真係正到癲既野引班人黎玩。
真心，我身邊唔少玩FIFA既朋友係無打開winning的

其實對依3集內既WINNING都冇乜期待，完全係迷失左方向

我俾K廠既建議係，與其抄今時今日有哂自己風格既FIFA，不如抄當年獨步天下既WINNING ELEVEN

之前係高登又係打過好多字屌鳩WINNING，係果個帖俾人屌番轉頭，話我未試真隻GAME就點點點點點

其實隻GAME既好多指令我都識，隻GAME一D濕鳩野我都知，而且我集集都會玩哂成個TRAINING，基本上有乜新野我都會知，今集個R1既新增功能明顯係敗筆，希望以後唔好再出現(我記得2013依個功能係用R2，唔知做乜鳩今集變左R1搞到跑住帶波跑到小兒麻痺咁)

其實隻GAME太多濕鳩野，例如我地輸界外球，實係我地人少對電腦人多，而且你手動去補位一轉左人佢就即刻走人唔會理你

電腦開死球例牌玩家既球員會走到九丈遠

電腦開死球要入你波，根本斬果刻已經有劇本，令你D後防變哂雪糕筒

今集改到剷波強制向波(定係人 ??)，搞到好難封傳球路線並且好易會剷中人

同埋最大問題係，剷波落腳果下個速度同距離仲快過傑斯、洛賓既爆發力，有乜可能

同埋我好憎近幾集改到D後防防守係以封阻射門角度為主，真係好明顯，佢係遮哂你D射波路線而唔係唔俾你射波，但真實一定係盡量俾壓力你唔俾你射波，冇可能成條後防線係你射波之前排好哂係D死角路線度俾你省，仲要勁到好少可省中人入，甚至可以控低埋打反擊，第一時間傳番俾電腦既隊友都試過，講緊既係洛賓的軌跡

我記得以前WINNING冇咁過份，係唔知搞乜有一集好似迎合玩家既意見--->難度太低，之後一下較到好難

但我想講依D唔係難，係唔合理，L1換人有時會故意換D錯哂既人俾玩家，你手動換都可以係換錯，佢係唔俾你用果個人去搶波既你點換都冇用，由2012到依家，問題一直存在，成日搞到後防中門大開，而且最狗既係我留意到一點，當佢故意換錯左人，例如你想換防中去掃波(因為WINNING既防中唔係掃波，只係行行企企封下傳波路線，但電腦一加快進攻速度班仆街都係散住步番黎，而且唔會逗得深)，點知WINNING故意換個後衛俾你果陣，你個後衛會企定左係度，然後係你未反應得切果陣，電腦就會傳直線俾你個中堅本身MARK緊既人，然後單刀GOAL

所以對住電腦我係防守上能夠做既，就係自己用一個前場既人追番黎，然後一路禁口等中場既人迫住電腦，後衛就由得佢，除非電腦撞埋去

但WINNING既AI犯既錯真係太多，有時追追下人無啦啦收步，自動佈越位先正，個波都傳到去個前鋒隔離，之後個後衛無啦啦走開，搞到好似弱智咁

又另一方面好明顯WINNING既製作部係唔識足球既鐵證，就係D人既走位

走位既意思無非係兩樣，一係幫隊友拉空位，一係就係你覺得個波俾到你果個位既會好有威脅

近代D人既走位好搞笑，指直線呢，一係就唔加速，一係就你傳果下佢就收步企定定

走位衝上黎呢，就會到最佳時機果陣停步，例如佢正要係後衛既身後衝過，你可以俾直線果刻，佢就會收步

同埋WINNING D 人好鍾意企正係條越位線度等人傳直線，然後WINNING既後防線又會好齊心咁迫出黎，咁打邊果條友就會企定定唔撚郁，仲會叫你傳直線

其實你問下恩沙基、小豆依D，係咪企到同後防線平排先係最佳既走位，一定唔係，特別係打翼既球員，一定係後上衝住入去先係最佳既走位，但WINNING係完全冇依樣野，後衛助攻都係上到黎散住步咁等你傳直線，而唔係衝入去D盲眼位

走位依樣野真係好搞笑，D前鋒甚至會係你都未READY果陣就向前衝，就算佢真係走到靚位，你都根本冇辦法傳到俾佢，因為果陣個波都唔係你腳下，仲碌緊過黎，或者你背住龍門，根本冇辦法轉身

仲有D走位係你冇辦法明白既走位，我隊波打442既，但進攻果陣係424，我隻前鋒打反擊高速係中路突破哂，但另一隻前鋒就會好「醒」咁係中路我既正前方現身，指我傳直線，但條粉腸自己又唔加速，好似玩接力咁撚樣等我交波，然後行下行下發現自己越左位仲直線無啦啦狗衝縮後，佢就帶埋另一隻中堅過黎封我，搞到我推又唔係射又唔得，其實依個時候好明顯係要走外線，係中堅既身後走，等個中堅要是但揀一個黎MARK，而唔係走內線，同個中堅鬥快呀ON9，你快過個中堅最多咪只係偷到半步，而且WINNING既所有電腦球員係封阻方面都係世界級，基本上知道哂你幾時射波、射乜位，只要佢係你附近，佢完全有辦法封走你個波，仲勁過紐亞

球員既某D比賽風格其實都好唔突出，建立同額外前鋒，我覺得冇乜分別，但進攻型邊後衛係明顯既，艾拿巴我整到佢變左建立，上黎助攻佢成碌柒咁

中場既破壞型中場同全能中場冇乜分別，防中黎講建立同破壞型中場都冇乜分別，傳統十號位置更加係ON9，下下入禁區等機會或者企定定係18碼點唔知想點

傳統十號既活動空間通常都唔大，而且比較靜態D，係用腦踢波，基本上多放遠射而比較少入禁區參與攻勢，因為絕大部份既十號都係用腳好過頭，而且會識去熟悉既位置放遠射，大概係25-30碼左右，因為要計埋助跑

都未撚講完已經爆左字

偷獵者依個打法幾明顯既，但目標中鋒又係得啖笑，成鳩日拉邊

以前WINNING可以SET每個球員既走位方向，每個球員可以揀兩個，我覺得都幾得意，依樣野可以應用番係依家，但咩傳球距離果個真係哂氣 (唔係長短傳，係用格仔多少定長短果個)，唔同既進攻位置就有唔同既支援距離，依D根本係睇默契同足球智慧，可以介定架咩 ? 唔通前面有空位，但你個教練同你講住支援5碼架咋，所以你就唔去咩，依家WINNING D人既走位就係ON9

明明打反擊成堆人衝緊入中路，我都諗住一個橫傳射空門就收你皮

點知你愈推前，班撚樣就愈向後跑，個中場中上左去攻，個前鋒甚至會落番去幫佢補位

而且我要用D翼係邊線沿邊一路扭入禁區冇問題，但角度窄到仆街既情況下我想橫傳出黎搏下大霧果陣，就會發覺你個波愈帶得深，D AI會愈行番出去接應，我真係好想知，我面前係個龍門，後面係後衛，大位比人封死，我唔向住個龍門出波我仲可以點 ? 你班撚樣仲企係15碼線度等機會，我唯一有30-40%機會傳到個波去果個位就係高波，你班仆街係咪可以原地15碼頂入先 ? 唔係就埋黎搶點啦屌你老母，就好似歐聯皇馬入既第三球咁，如果係WINNING，C朗同其他進攻球員一定企哂係大尾柱仲要幾乎企係條大禁區線度碌柒咁唔郁，絕對唔會搶點，就算你指個人走位，佢都只係會ON99咁唔郁

講到指人走位

今集係世界頂級

以往指人走位，條友傻鳩左咁向前走，我覺得都OK啦，我冇乜大要求

但今集呢 ? 有時你指人走位，佢本身已經係唔撚郁，你指完佢之後佢一係散步，一係仲向撚埋後走，嘩真係唔該哂，你個走位真係好撚有用

所以你叫我點對WINNING有期望 ? 咁簡單既野落到K廠手上都會柒到咁，而佢地既殺著就永遠唔會用，抄隻20年前已經係輸家既FIFA，都唔抄番20年前風光無限既自己，乜K廠覺得自己抄FIFA有抄得好過人地咩 ? 坦白講我要玩FIFA風既我洗撚買你咩，人地最受歡迎果個線上模式你都冇啦，抄人做乜鳩呀，我覺得你整番好ML , BAL，再搞掂D AI 同個臨場手感，我相信依度會吸引到D玩家買WINNING過下癮，但可能到時都係打ML BAL 就WINNING，線上就FIFA

但FIFA都唔係一集就過左WINNING，如果WINNING要過番FIFA，我諗你要好玩，慢慢吸引番其他人接觸，然後多左人接觸，你再整好個線上模式，照抄FIFA果個組隊打LEAGUE，依個照抄再自己加D野就掂啦。而唔係一味抄人，然後又好似好大張旗鼓咁搞D咩線上活動好似好吸引咁，咪玩啦，你D人連走位都唔識，我點享受打你隻GAME呀大佬 ?

根本唔係要同FIFA鬥，而係同自己鬥，搵番自己既賣點同風格，近幾年既WINNING風格其實好乞我憎，但我集集都打到20年ML以上

我由第一集打到今時今日，真係好唔想WINNING變到FIFA咁，而且仲要係山寨垃圾未完成版

09-14年嘅BAL
正過宜加幾多

見到巴打猛屌真係好有同感，真係越整越差。
完全同意與其抄fifa(已經唔算好好)，不如抄番自己以前系列，起碼果陣玩得爽又有winning特色，而家越整埋啲ai咩咩系統越整越on9

最嬲係有班朋友淨係玩過FIFA當正FIFA上品，其實而家FIFA好多野都唔正，但自己又冇野可以吸引到佢地玩winning....

平時同我丁玩開fifa既通常都係無玩過winning或者以前winning淨係玩對戰。
單機而家越整越衰，明明單機係屌打FIFA。
同FIFA有樣野on9，就係之前電腦版同主機係可以有好多出入

08,09出 remake唔計上網一定屌打而家fifa

講真要抄都唔係抄FIFA,因為fifa好多野都唔係好

好多真winning fans係度

以為發洩完會俾人屌

講出心聲

淨係講my club 用查奧爾屈頭鎚已經on9, 仲勁過曬伊巴c朗美斯

其實未屌夠

隻game冇一樣野係合格既對我黎講

坦白講我覺得fifa都唔係好，賣點係版權同佢個線上組隊，winning有番以前咁既風格要搶番亞洲市場根本唔難，以前仲要ml季中會有足球小將同其他足球漫畫既人出現，痴撚線

仲記得有肖俊光

今集太明顯係攻守失衡，走火入魔

邊路防守球員唔係埋身防守，反而係離遠想封出波路線，已經錯。

另外出波太急勁，而且冇拋物線同孤度，根本係未整好

球員既彈跳力，顯示唔到邊個跳得高，又或者顯示唔到跳得高有用，就算95彈跳力既矮仔你唔會覺得佢跳得高，而且ai面對波既來勢個判斷係極差，成日個波過左先知原來自己唔到，但果幾秒準備係可以企定定唔郁果下仆街

用緊手機唔打了，好撚炆

K社唔係你有心屌佢就會有心改，已經逐步放棄緊家用機市場

呢倆年玩BAL只要你一想帶波過人就一定比人hard foul 基本上平均3場傷一次 每次2-3個月 完全唔駛玩

其實睇得出好多野抄對家，但對家根本談唔上好好!

仲有BAL個轉會
你唔主動要求
根本唔會有人搵你轉會

有，拉素psv巴勒莫仲有隊唔知邊鳩，我喺a米

唔理, 照買

利申: from 實況足球

Btw 今集d髮型唔可以正常d
除左佢整哂template果d之外 全部好撚柒
上集明明copy base可以剩copy髮型...今集好似又唔得

係啊 以前有得保留球員樣淨換髮型
今集冇左呢樣野 又一k社傑作
唔關engine事啦 又係冇啦啦刪走個option

趣事一則 前排馬納當拿好似告pes未問過佢就係擺佢入隻game到
依加k社宣佈同馬納當拿簽約合作
諗落似係k社on9比位人入 之後淆底比錢同人簽約
上年費高/卡路士果堆會唔會行返出黎講句野賺返k社一筆

勁撚on9 邊個想用佢d負離子鳩毛頭

所以咪話有好多野唔知做乜無啦啦新一集會CUT走左…

以前未轉新engine嗰陣
我成日笑fifa d人跑步un下un下 痙攣咁
呢幾年winning轉左fox engine痙攣嗰方面就似足fifa
d動作仲要再僵硬d
其實winning真係冇必要抄fifa
以前d game mode做得咁好 操控簡單直接
繼續做落去d人一定流向winning

同埋真係幾希望會加pro club呢個game mode
雖然加左pro club d fd都未必會轉玩winning
不過至少可以俾人有多個選擇
今年特登買隻fifa同fd玩pro club 覺得好蝕

版權呢D自從有得入圖改名抄SAVE後已經無咩人小
要小都係小咁少位唔夠入

反而我覺得D電腦AI好傻
舉例我多數落底線斬入禁區既,唔知點解一定有幾個我方電腦
陪跑,阻住人行,有D直頭跑出界外,結果禁區內無人接波,
試過有次直頭自己友擋走我個波,我火都嚟

同埋佢D難度唔係對方勁,而係弱化你隊波,起腳射會硬正
接波好似見到有屎唔想掂咁,話知你C朗定美斯,打高難度
都會變白痴

利申唔係FIFA打手.玩開PES,不過都要FUCK YOU KONAMI
今年可能棄足球GAME

17棄左

抄得好差，反而差左。
本身其實都叫好過對家

其實ml又好bal又好 黎黎去去都係得某幾隊搵你傾轉會
全部都係中至小型球隊 唔知咩on9設定

高難度=要弱化玩家係兩隻game都做緊
其實係現時足球遊戲ai未夠聰明 只能夠透過弱化玩家黎提升難度
不過又係好難balance 唔通好似alphago咁步步完美咩
到時ai球球傳到準 腳腳入波網仔入咪又係話cheating
個大勢已經變左係玩家vs玩家 ai果到好難整 一係太勁(唔真實/cheating)一係就唔夠勁唔夠挑戰性

傳中勁得太過份

我自己都有隻幾屈既朗當(西布朗果個)

如果係專注玩myclub我覺得都ok
比多70幾蚊當係買GP囉

fifa仲係Alex Hunter無得整自己人好低能

佢整好個online先算

兩隻game有時好似鬥氣咁
fifa整個劇情mode但竟然冇得用自創人玩
pes有得自創人 但個mode就冇劇情可言
明眼人都知既野 佢地偏偏都做唔好

香港時間14/6 3:30 AM有E3發佈會直播
外國啲twitter傳聞話會有百米飛人保特 (唔知做咩 )

廣東話旁述會繼續有
聽人講錄多咗啲啲，但主要都係球員名

三點
有冇巴打諗住睇？

應該冇咩特別，起身先再睇

有另一個傳聞係PES拎咗意甲
其中一個point係FIFA 17上年冇咗全個意甲授權
係過完冷河再轉投PES

伍生唔該錄好少少d音

我覺得online問題短期內，佢地唔會解決

德甲係咪比fifa拎左

EA同德甲張約應該仲有一年 (2018)

伍家謙:機會黎啦

有冇 TG 傾下 Winning ？

2017 無 碧咸 朗拿癲佬 ， 玩ML 好悶....

宜家仲Keep 住玩 Win2011 ， 貪佢有齊成Team 明星隊

伍家謙講野好生硬

想開

2016轉左會去FIFA 但FIFA17個ml實在太on9
唔個pes呢幾年有冇改善 想回巢

睇埋E3公佈先囉
如果PES有PRO CLUB咁玩一定即DEAL

pro club係玩乜架

上網同班FRD組隊，一人控制一個人咁上下

細哨有wor 不過係myclub入面 抽到先可以係ml用
pc版可以直接用patch解鎖 碧咸呢d經典人都唔係問題 有patch有真樣

pes個myclub已經抄ut
proclub佢應該唔敢再抄 不過online都可以玩家組隊一人控一個球員
但唔同proclub果隻自創人升能力咁玩
其實pes以前online ml個idea都唔錯 依加走左去抄人 返唔到轉頭

如果淨係講ml 自2013之後呢幾年都冇乜大改善 甚至係有倒退
14,15好差 16,17慢慢加返d內容落去 但都冇得同2013或之前果d比
2018都會繼續改善個mode 官方話會搞好個ml轉會系統
唔知仲有冇新野 等E3消息

其實意甲一直都有架啦 pes係17先冇左祖記
pes既授權都係基本野如真名真波衫真章呢d
我既關注點係球場 法甲同意甲聯賽pes一直都有 但冇幾多隊有球場
依加pes要靠獨家球隊版權去撐住

咪再抄人，搵番自己特色先…

pes波衫呢d可以有補丁補救

但係GAME PLAY,ONLINE問題真係要執下
(但係我唔覺得2018會解決到)

冇計 今年只求多d對白同埋唔好有 on9 bug完全講錯個形勢
玩ml就知 其他語言版本多d野講
例如有球員爆發緊,有新球員加入球隊 呢d係賽前都會交代一下
但2017廣東話完全冇呢d野 得個畫面影住個球員 但係旁述靜曬
仲有比賽中途其他語言有多d即場分析
我玩pc版 廣東話旁述個file勉強接近200mb 英文差唔多500mb 日文成900mb 個差距好明顯

唔知邊集開始ML玩抽波(人地抽卡)
記得以前跟GAME書攻略D2打起先買幾件尼日利亞跑狗
之後租借球員,同球會交涉,再一步步打上D1砌對DREAM TEAM

依家咩都講運,一係就課金

巴班基達
唔記得幾年前邊集轉會係咁人換人勁爽，1蚊轉會費都唔洗比。練個人出黎老左又可以用黎換人

pes d gameplay問題係永遠解決唔曬
最興係咁 例如今年主要出現a,b,c問題 下年佢解決左a,b 剩返c既同時又會出現d,e問題
再下一年佢解決左c,d 剩返e既同時又出現f,g問題
再下一年佢解決曬e,f,g 但係a,b又冇啦啦出現返

係，唔知班友係留力定真係on9

好似聽日發佈會?

係 等緊佢條完整trailer

對番SCHEDULE, 隻AAA GAME係PES?

睇黎大家都係支持左winning 好耐
我都好想見返昔日ps2年代時winning 果種感覺
以前用解鎖形式開返隊經典隊其實幾好

果個時段應該有唔同既pc game
pes呢d小眾game

以前好多野可以解鎖 依加乜都唔洗解鎖
有成就解下其實都幾好既

但大家都講12:30，PES果面又唔係計我地時間，睇番個SCHEDULE好似得果個TIMESLOT?

回味人換人唔洗蜻錢

除非跟SONY

雖然PES都唔叫unannonced

唔理啦 總之有條trailer睇下 多d內容公佈就ok

有無巴打玩過ps4港超patch 今日諗住安裝個patch 個時偵測唔到我隻usb

明明ps4個system 都話我隻usb無問題，但係import 個時試左十幾次都係detect 唔到 format 左幾次都唔得

要開個folder叫WEPES
之後先將啲檔案放入去

直頭要差唔多齊晒內容畀大家知道有咩玩卦

等我試下先

我估都係trailer+圖片居多
features都應該略略講下 但唔會details
每年例牌都係咁上下 6月e3淨係出trailer
8月另一個遊戲展先再講多d 通常license都係果陣講
上年都係8月先公佈多仔+利記

應該聽朝9半?定夜晚9半

twitter開始有d野睇

我地快過美國果邊 但好似唔只9個鐘咁少wor
之前好似有巴打提過係我地呢邊凌晨3點左右

差半日12個鐘

明白

我見兇面有啲網寫9個鐘加洲應該都係半日

fifa都有馬納當拿 pes比左錢簽約又唔係獨家咁on9
fifa都唔知有冇比錢 冇比既話 pes咪比人水鳩左

其實同人鬥版權自己唔係多錢就唔好咁玩喇…基本版權又唔買買呢D…
同整番好GAME先喇…

D波衫好FIFA…動作都係，同FIFA一樣有D怪怪的…

黑人問號.jpg

肯定速度99

通常到真正gameplay d畫面/動作又唔同trailer
btw 個trailer冇乜野睇 ml同bal好似只係多左d場景
冇咩surprise 等8月果個遊戲展 睇下有冇多d license

不過ml都係玩慣winning

睇完條片唔覺有咩特別

見到縮水就冇咩心機玩

agger 我覺得係近年最屎既trailer

官網多左d介紹 要逐個feature click入去睇

係囉，前幾年都會講下有咩special features，今集咩都冇

我諗成條trailer最surprise已經係bolt
往年d trailer介紹features 通常都展示得幾好 睇完之後個期望值都有6-7分(10分滿分)
當然去到真係玩隻game果時通常變到得返4-5分
今年仲要睇唔到d咩特別 好恐怖

實99

如果隻game到時仲係有catch up bug 梅迪薩卡都追到保特就好笑

根據慣例，應該唔會點變

搞乜d動作仲on9左

睇完個trailer 身為死忠都覺得冇野可以吹奏
貼下部分官方圖推post算

越黎越FIFA化

希望真正gameplay會好d

暫時pes應該都係發展緊online/gameplay/畫面/球員樣呢d
一步一步黎 2015到依加 gameplay就年年都係目標 畫面同球員樣都見到有提升既
online就未穩定 係多左d活動/legends online係大勢所趨 我諗k社要搞到掂為止
所以我諗有排都未到ml同bal

係咁架啦 鬼叫好多野都係fifa做左先咩
但係pes又唔可以唔做 例如球員真icon,比賽中途講下d數據呢d都係現實做緊既野

預見到n年後某一集係會圍繞住ml同bal去做主題
果陣先會加返d元素落去扮係新野

本身2隻都玩開 覺得pes d動作真實d 單機一定係玩pes
今次呢段trailer d動作好似仲衰過Fifa d球員既腳步同個移動距離完全唔match

今集佢話有rework過animations 所以同以往有d唔同 暫時睇段trailer係有少少怪

希望玩落係好D

係 04條友守美斯D動作同俾佢過勁怪

係咪又將以前既好拎出黎，新既好又收埋，無限LOOP

3V3 ONLINE CO-OP是咪新﹖係都算正既

ML球員合約可以set解約金
最好加埋先借後買，分期付款呢D

有呢D都幾好玩既

放心 K社逐年加 比返3,5,7年時間佢應該差唔多

最興架啦

應該係 個random select就好似係好耐以前曾經出現過

往年都比人屌眼神防守 唔做動作
不過trailer係特登整出黎 d球員要讓比人射/過
仲有d高難度射門又係特登整出黎
記得2017段trailer 咬人蘇有下凌空車身射門 我玩左成年都未見過

守高波中堅唔會跳頂
走位無啦啦幫你轉人

btw今晚pes仲有個發佈會 應該仲有多少少野睇
希望有段完整gameplay睇下

同朋友組到team就正(3個一個gp都好)

04果個畀美斯過，啲動作我希望係未執好，如果唔係衰過我自己踢
根據慣例可能唔點變

我諗可能係鬥波

條trailer入面唔見阿仙奴 會唔會
馬體會有新主場 d人樣都有upgrade過

每年去到呢個時候都知大概隻game係點
我個見解係咁:
因為隻game個根基已經做好左 如果係有問題 佢地好難再整 一整就可能要成個根基重做 呢個時候佢地冇可能咁做 最多都係小調節
以往都係咁 2014 button delay, d球員動作慢
當年出左成10個patch都唔會由delay變到流暢 去到2015先流暢返
2016比人屌球證個吹罰問題 又係幾多個patch都好都係改唔到個問題
d問題涉及隻game個根基 佢地返唔到轉頭 只可以下年build up隻game果陣改善
每集都有大大小小既問題 patch可以小調節 但係冇辦法完全解決問題

先借後買今年已經有喇喎

可能佢係指禁一粒制就借+到期果陣買
以前一直都可以借完之後再談判話買 名義上都叫先借後買
btw 以前ml賣人 可以同一時間收到幾間球會既報價 再決定賣比高d果間
近幾集都只可以逐間收到報價 唔reject第一間就冇第二間黎報價

依家咪係咁囉,都唔洗再談判
我地係咪玩緊同一隻game

因為我從來都唔借人 直接買唔洗煩

收到風今晚發佈會會有gameplay video

有冇人知今集ML個我最喜愛球員有咩用

先借後買會平啲架，貴極都係貴過本身個身價少少，同埋可以當試用，唔啱用就可以慳返

玩親ml都係買d平價妖人升 唔洗考慮價錢
過左幾年更加大把錢 唔洗諗呢d

係，你啱，冇留意原來一直都有呢個功能，搞錯咗唔好意思
不過諗諗下其實洗唔洗談判都冇乜分別，反正都係下季先比錢

有時啲妖人/重生人去咗啲廢隊做咗主力就會好貴,呢啲我就會先借後買

好似能力/球員角色會升得快d 球員情感都會好d
我個ml當初買拉舒福特返黎 即刻比佢做最喜愛球員
之後打多1,2場就話爆發

睇完trailer有啲失望
但係前幾年係trailer冇失望，隻game出咗嚟之後失望
今年會唔會相反

都岩 我通常係佢地重生既第一日就會用盡5個quota去自由球員掃貨
通常頭幾日都唔會比人搶
錯過左果d重生人 我會用我升夠玩夠既重生人去換佢地

希望係
外國都有人屌個trailer麻麻地 動作又有d怪
有官方人員回應話到時睇gameplay片段/真正玩先見真章

其實借嘅最大作用都係俾你試啫,先借後買就係方便你試啱就buy,唔啱就bye

我覺得條trailer係呢幾年嚟最垃圾

係 我都認同係近幾年最差既trailer
一半時間係到show入波/撲救 但上年果條又鋪排得好過佢
交代feature果d得部分畫面 唔係好知佢想帶出d咩(主要係ml/bal)
最尾插入bolt同馬納當拿有d混亂 佢明明都出多條片講bolt架啦
驚死人唔pre order 係都要宣傳埋 個鋪排認真麻麻
以往果d比較清晰 依加睇返上年果條高質好多
不過希望好似上面位巴打講 trailer同實際係相反

同埋佢d入波/傳波組織已經睇到厭 又唔係真係好精彩
仲有今年d動作睇落又怪怪地 一半時間睇呢d野真係有d悶

希望越大…

不如估下保特踢咩位

啊除左gk之外乜位都挖得

今年淨係曬有巴塞咁

前鋒，右翼

個款似前鋒
巴班基達嗰類

應該速度同爆發力99 其他能力6x左右

射門90(自稱)

睇到有BOLT真係唔知好嬲定好笑

好心K廠有錢，一係就買多D LICENSE、一係就整好自己個SERVER先啦
嚴重LAG / DELAY的 ONLINE PLAY真係好趕客

世界飛人 又講過話想踢波
都有噱頭架

搵保特/馬納當拿應該唔係好多錢姐
佢應該係見舊錢未必買得起新license住先用黎搵個人合作 搞下噱頭
今年7月pes會出一個beta係test online

佢啲入波組織好似喺真實嘅入球
係咪想話俾我地知隻game 可以做到真實咁

邊到講過

呢個我都明 不過唔知點解我睇落段trailer覺得鋪排有少少亂 鏡頭運用麻麻地
上年段trailer都有重現返一d現實既入球 但我覺得上年果段好睇d

sor
估計前鋒無走雞

1:15應該有pes gameplay直播睇

8月科隆gamescom finalize晒啲野
希望越大雖然都係科金買

代言人都唔會吹到咁大 始終未踢過職業波 真係得個跑字

個環節得15mins 段gameplay睇落同2017分別唔大

有冇得重溫

有保特呢下

一陣3點幾好似仲有一節
聽朝youtube應該有人upload 到時我再搵下

個比賽介面幾靚
人物動作都好左 終於冇左嗰種"轉身仆街動作"同埋"控波硬直" 帶波動作都冇咁硬
老實講 d動作係似fifa 但係fifa d人唔識煞制同un下un下嗰痙攣動作似乎就冇抄到
呢個絕對係好大改進
另外
罰球個視覺好正
射罰球個control終於改返做以前咁
d草好似都真左 唔sure係咪所有球場都係好左
暫時除左條trailer柒左d之外都幾好
好滿意

頭先官方個live都係講翻個7樣新野

冇特別

但我留意到美斯冇tattoo 係咪未整咋

暫時睇落d動作無咁硬已經收貨

想佢FIX返正方加X既急停，會硬直兩秒

呢個根本係焗你練cut behind and turn

一撳完成條on9仔咁企左喺度等人篤走個波

呢段完整d
最明顯睇到一定係畫面上既進步仲有死球果d視覺
其實我想睇人vs ai多d
人同人打自由度大d 睇落好似冇咩大問題
佢地係有限既時間之內都show唔到幾多新野
d動作冇睇trailer果陣咁怪 但係同2017比又未至於大改進wor

其實而家好難有大改進喇，唔係根基上作改變

我係美欺fan boy

咁係官方話rework左d animation嘛
依加段gameplay睇落就同2017分別唔大 都有2017既影子
恐怕要等到8月另一個遊戲展先可以睇得深入d

依加睇咬人蘇同尼馬有 美斯冇
隻game主打巴塞 犯呢d錯好on9

8月果個就定了，不過到時多D GAMEPLAY就睇得多D就真。
不過咁睇，黎緊都係入手PES了

打online想假射基本上冇咩可能

保特射門：10

其實個動作咁簡單 一般職業球員都做到 點解個操作唔可以一樣簡單呢
以前簡簡單單咪幾好 屌 依加搵美斯/尼馬做都可以成個on9仔咁 邊有可能

照咁睇 D埋門能力有6X都比多佢

真係唔明點解有幾集做好左既野，之後會消失左仲衰過以前…

ML季前賽十年前已經有啦
係無啦啦CUT左之麻

好記得以前玩PS2係有季前賽 全skip

用web版入呢個post會彈ac，有冇人一樣

我冇呢個問題

刪完再加返落去扮有做野

季前賽呢個應該關轉engine事,我記得13嗰集仲有,14轉engine之後就冇咗

藉口黎既姐 明明只係一個option 唔涉及gameplay/graphic
我唔明就咁加落去要幾難 洗唔洗4年咁耐

都唔係架，如果嗰陣真係成隻game由零開始用fox engine重新寫過，咁呢啲又真係要啲時間做過，不過4年又真係耐咗啲 咁但係既然佢依加返就算啦
btw,留意到R2定格個問題仲喺度

唔知點解年紀開始大定點....

玩Winning 只玩育成Mode ...

ML 同 BAL ！

但又只係鐘意玩 2000 年代既人...

我岩岩開始玩2017....擺左半年有多...

岩岩著手開始ML 陣， 但唔知點搵返D 青年經典球員....

PC睇嚟都係閹割版?

PC仲未出硬件要求

何以見得？

講咗pc會同ps4一樣

2000年代同青年經典球員姐係邊d

但仲有個諗法係度點會無啦啦唔加

可能係技術問題呢，琴日live條友都話we are still learning，話晒當年小島擺低個engine就(俾人趕)走咗，俾啲時間佢地啦

不了，KONAMI

實畀架，不過係心痛嘛。心痛啲人因為winning退步就當FIFA上品咁吹奏

冇追post
因為呢兩年都玩開閹割版

今年唔係喇，放心

朗拿癲佬 / 亨利 / 派路 / 卡卡 / 卡路士 / 朗拿度 / 施單 / 恩沙基 / 拓迪 / 利維特 / 貝奧爾 / 泰利 / 祖高爾 / 魯爾 / 費拓 / 碧咸 .....

原版都有以上大部分既球員啦 例如卡卡托迪泰利
經典球員有d係經典隊到（假樣）有d係myclub legends
Pc版可靠patch解鎖/有真樣

我玩 PS4 , 講真，假樣假名無意思啦.....

PS4都可能整

放晒D file入手指之後等佢自己import
成個過程5分鐘唔洗

我有整， 但經典球員有咩 ？

我得真實球會波衫之類

有人解咗出嚟

2009 bal最正，個時有獎項陳列室，show曬你D盃出黎，後期變到得番D文字紀錄

利申：12年開始已轉投FIFA

雖然18都就出但係

多謝師兄 ，買左鐵盒版返黎珍藏，但呢幾日先開始打2017

果陣Pes開始倒退 fifa爬頭
2014年 pes第一年轉引擎簡直係一場災難完全趕客
而fifa14,15我覺得係近年fifa最好既兩集
雖然fifa近1,2集有d不思進取 但之前既努力成功建立優勢
除非好似pes2014咁自己搞死 否則fifa有排都唔會比pes爬頭

之前都講過
頭幾年嘅BAL佢最有心機整
之後嗰啲

pes努力14年清袋

2014根本隻game未整好

同意14,15係最好玩

16開始加入要得身位後, 再加超大硬直, 已經無哂遊戲性

Switch有無機會出pes2018?!

如果有 會整到patch咩

幾時出demo

7月尾會有beta，for 3v3

要試

唔好意思...
頭先down 左2017 黎玩
但一開game 淨係可以揀簡體
我搵黎搵去都搵唔到點揀英文
有無人知點搞

我知而家先玩2017 係on9左d....
但係我想睇下同2016 有咩唔同

down?

download
sorry

Pc?要自己down語言包

無錯 係pc....
我試下搵搵先 唔該

3段新gameplay

舊登有link 包曬國粵英解說+文字 down完放曬入data個folder就ok

上面打ai果段片 希望唔係高難度
d ai仲係廢廢地 防守向後退唔識向前搶
係後場仲淡定傳波結果就係好易比人搶甩
d意識唔掂啦
進攻自己推失波/傳失波 毫無威脅
近幾集都係咁 d ai死帶波但又唔勁 明明可以選擇傳多d波
on9 d仲會係冇人逼之下自己帶波出界

ai意識差可能同engine有關
如果要改ai可能要由頭寫過隻game

發展左4年都仲係咁 唔通要學fifa轉engine
不過玩家vs玩家睇落又幾正常 今年online出左d新mode 好似幾有趣
又話7月會搞beta比玩家test online 搞得掂online都係件好事

佢上次轉完衰到而家

頭先玩左幾場17 ML
發現同初初玩16 果陣一樣
又係玩唔慣佢果啲弱隊猜到巴塞咁
個個都幾扭得
到我想猜 又猜唔入果種感覺

17都係屈傳中頭鎚居多 我認我唔勁
但17真係逼人玩燒味咁 online又係咁

試下打多啲one two,我覺得傳中仲難過喺禁區頂打one two入去

其實無論FIFA定PES, 17年都係迫大家玩巴塞咁猜入去

online同offline唔同玩法，手感唔同 (k社網廢)

我通常offline會玩possession (平均6至70%) 玩到電腦0射門。

但Online就一定打counter 邊路斬波

對人都完全唔同了

戰法方面

今集所有野都好似fifa，波衫,人仔,movement,freekick...

唔覺, fifa根本係溜冰

咁今集睇未係，但轉身呀斬波啲動作輕浮就有啲似

動作一直都係pes弱既地方
fifa n年前已經識搵人返黎做動作capture
仲有球既物理 玩一排已經睇到佢唔多變化 射波出界成日都係exactly某幾個位
傳波個軌跡又係咁

收皮啦
Pes動作真過fifa好多
Fifa溜冰game黎

爭咩丫 2隻game都唔夠好 得未

13年個engine 好正
其實唔洗寫過個新
轉翻再改良下就ok

期待個coop 模式
打機既野同人玩 一齊玩 先開心
但都會關注 ML 同 BAL
Myclub 就不了
Fifa 18 吸引到我既得大哨果個版本

13係唔錯既

點解唔MYCLUB

13嗰個啲graphic應該做唔到依家咁靚

以前冇咩人屌龍門/球證果d問題 轉左engine就出現呢d野
13比較全面 gameplay上當時黎講冇依加咁多問題
就算隻game擺係今時今日 我諗個gameplay都work
ml同bal都算足料 最鍾意都係球員成長有分唔同類型 ml好好玩
轉fox engine應該係個engine勁d,潛力大d
fox engine好似係k社另外一隻大game果到有用過,成功過
畫面係最明顯既 轉左engine1,2年之後個畫面明顯高過2013果隻畫面幾班
碰撞同動作其實都好過以前一d
不過gameplay平衡左幾年都好似總係差咁D野 而offline mode既內容亦縮左水
所以有時都會諗下如果依加既好野+以前既好野結合應該會好正

exactly 我諗唔同既engine最明顯既變化首先就係畫面
fox engine果種畫面應該係舊engine做唔到
轉完engine1,2年 你已經睇到個畫面分別係幾大

fifa 真人capture個啲做得好真
一望就知邊個球員..

宜家睇返 17 d動作都只係好左少少

有capture果d係幾正 不過我就唔係幾鍾意fifa果種慶祝
本身個球員model做得幾唔錯都好 一慶祝做動作我就覺得有d on9仔feel
d表情,手腳郁動都有d唔自然
pes果隻慶祝正常d 仲有曬鏡頭就返個靚位展示慶祝動作

之前幾集試過慶祝個陣
有條友岩岩先係邊路出完波,之後慶祝已經舜移去人地少禁區慶祝

why not all

其實唔睇球場D廣告牌水牌你地分唔分到17定18?

ONLINE COOP可唔可以用SHARE PLAY方法玩?

myclub要慢慢收集球員組隊波出黎玩 online coop唔洗煩 即刻開波即刻享受

點會分唔到 玩過17就知動作完全唔同

其實畫質我覺得有進步 就咁睇都分到既
主要係燈光/草皮顏色呢d
online coop要遲d先知 依加唔敢答你

係有少少瑕疵

同埋可以幾個人玩

我同意coop果個3打3幾吸引

多謝巴打

已經整左出黎，不過仲想要 埋碧咸 派路 恩沙基果D.... 鐘意玩意甲 ！

好多經典意甲球星仲想儲 ....

parma升意乙
下年master league

要你講既呢堆球星 PS4只可以靠自創人假樣
PC就可以用PATCH有真樣

希望今年ml個出價可以再搞搞佢
我呢3個條友係世界前3 連攞左8,9屆金球獎
d電腦出價竟然係60m

近2,3集個價都係偏低唔真實
亦因為咁自己都買到好多平價貨
但有時又正常返 試過買當拿奴馬 a米開價5千幾6千萬
舊時賣過億比電腦都試過

真係好似fifa

老老實實
話知你pes畫面做到幾好
fifa個名氣太大 根本fifa咩都唔改善都一樣大把人玩
除非pes諗到個好似fut咁既mode黎搶客
我自己都覺得pes畫面真實好多
但係界面 遊戲性 同埋fifa勝在夠多人玩

想問下PC版既PES係咪都有PATCH整晒真實會徽，樣同紋身?
玩左幾年FIFA
開始頂唔順想去返PES算
買老正PES再加PATCH算
反正都係玩ML

係有晒，個人建議用PES galaxy嘅patch

銀河補丁淨係下載都有排搞

但係我自己覺得佢啲野都幾齊，更新又算快，巴打用開咩patch?

我都係用佢
佢斬開30幾個rar要下載晒其實燒好多時間

唉，我寧願等PC版算
FIFA玩到厭，年年只係著重FUT
PRO CLUB有FD同隊係幾好玩
但EA明唔明單機CAREER者既感受
年年一鳩樣，仲要每年都係得D假人樣
稍為出名少少都冇樣
你話PC FIFA都有PATCH
冇錯我都有玩過PC FIFA既PATCH
係多樣又有紋身
但佢單機個遊戲性真係好柒
同埋我想好似PES咁又同名重生人

真會徽有紋身同樣已經好好J
我唔洗要D樣好齊
我仲記得唔知玩PES 09定10果代
我連D青訓人都打到真樣補丁 (唔係重生人)

我玩開pes2017 master league
想問偶爾有個球員完全唔跟波，可以點做？

我玩阿狗，中堅想培養holding
條友真係會成日企喺中場散步
俾人攻完全唔追

同能力值無關，佢overall 78, defensive prowess 78/79
低過佢既中堅都唔會咁樣散步
訓練都係正常build up
唔知點搞

有時頂唔順半場換走佢
又唔想放棄佢

其實Iwobi都係咁，不過佢中前場散步我由得佢，好處係打到80分鐘都有7成氣

係咪開咗"反攻要員"？

重生人果到FIFA唔知搞乜重生人真樣真名好難咩
不過pes個重生系統都係唔balance 免費買到太易玩
16歲起手7x能力值 升球員快到坐火箭咁
唔計patch pes真球員樣數目本身多過fifa
論offline mode遊戲性我又唔係好覺pes好過fifa幾多
總之兩隻game個offline mode都唔係幾令人滿意囉

我覺得有時能力值唔係好關事 隻game就係咁奇怪
總係有d球員能力值唔差 但唔夾隊波/用起上黎唔勁
相反有d球員普普通通又可以出奇地踢得好
對住d解釋唔到既唔夾球員 我既做法係唯有唔用/賣左佢
不過如果巴打真係鍾意個球員 都可以keep住試下
或者訓練果到專注返防守果堆數值 唔好練build up
同埋有時轉下陣容位置 睇下佢會唔會夾到

我覺得靚過fifa wor
靜止狀態果陣還可以 但fifa d球員表情/一做某d動作就似機械人/on9仔
pes我唔覺係咁

仲有skill可以練盯人同回追

如果單論正版PC
兩者都有PATCH
其實樣同紋身果類都唔太大問題
就算本身假樣都有得再打PATCH入去搞真樣
只係一向都鐘意PES ML個玩法
FIFA CAREER果種硬係覺得好似太商業化定點唔識形容
遊戲性其實真係兩者都垃圾
足球GAME每況愈下

巴打話時話球員買賣PES有冇好過
幾年前玩PES玩到賣唔到人
掛牌都冇撚人買

今集唔係無名小卒 掛牌基本上都有人買既 不過個價就偏低同唔太真實

波衫質地靚好多，我唔明點解啲人話fifa真啲

名牌效應囉

岩岩check左，本身直頭冇set counter attack

用多陣睇下點先

Btw Iwobi同黑碧都好用
兩個都拎世足

反攻要員嗰個唔關你係唔係用counter attack事，你set咗嗰條友係佢就唔會主動防守，有時打反擊真係幾好用，冇乜體力嗰啲人又襟用啲，好似喺進階戰術嗰到，你睇下係唔係

進階戰術要自己set 佢set左冇理由唔知
btw holding打中堅位但企係中場散步
中堅位應該唔會企咁前 會唔會係開左流暢陣型 搞到佢企錯位啊
如果唔追 咁你手動控佢跑返後囉

係開咗反攻要員先會咁

Check左，我連advance嗰度都直頭冇set任何人做counter attack
Flexible就一定有開，但係唔明點解係佢先咁on9
其他防守球員都好地地

轉頭用佢再發生就試下錄低佢

超同意 pes跑果下有質感好多 起碼似踩緊落地

順便比個gameplan陣型果到我睇下

但係ball physics廢到喊
真係最大嘅缺點 不過都有好多人覺得係最大嘅優點

不過好明顯pes仲未用得盡fox engine嘅能力
MGS5都係fox engine

每次ML都覺得電腦買我啲人同埋我買佢啲人個價爭好遠

美欺65m

講真都有啲燥底
winning 集集都有玩
繼續玩都係因為鍾意玩ML
hea都唔緊要 但好個啲又cut走唔知做乜
轉會越整就越on9
我都係鍾意玩經典球員
今年佢整好多有真樣既經典球員
但myclub 先用到屌你老母

呢個真係燥, 冇真樣冇種代入感
ML太睇重team spirit 搞到好難玩

myclub抽中可以轉過去ML

點轉？
求分享下

myclub 係咩黎....

我想要碧咸....

碧咸好似冇真樣喺myclub 入面

首先將你想轉既經典球員整入你既myclub 陣容，然後儲存球隊。之後再入ML option嗰欄撳載入球隊，就可以喺ML買

(要錢，而且任何人都買得，所以想要同買得起先好轉)

down PTE patch 可以offline用classic

樓上有巴打分享左果個 經典人物，

基本上都有好多。 係差碧咸 我仲想要囉，

網上無咩資料 整合 Winning D 資料

根加搵唔到D 經典人物 / My Club 呢D 資訊....

乜隻Game 真係咁冷門咩....

個become a legend愈改愈垃圾
一開始pes 2013咪幾好 可以由預備組打上正選 又可以後備入替
而家一開波就打正選 咁有咩好玩

不過好似唔太似

Myclub堆legends係得版權隊疤，痢果d經典球員球員
碧咸本身係隻game入面係假名假樣（歐洲經典隊入面）
Ps4只能靠自創人整樣/數值

其實pc同ps4都有patch解曬堆球員

係 pes d工作人員都承認呢件事
最壞既情況可能係個engine唔岩用落足球game
2014到依加依然存在唔少以前冇既問題

一轉engine就出事
我唔明點解engine可以令到個mode既某d options消失

唔同嘅game engine就算係做同一樣野做法都可以好唔同，好似廣東人做雞咁，唔同地方做法都唔同，咁依家K廠接收咗fox engine，但係又未正式學過點用個engine，好似香港廚師返咗大陸做廚，但係又未學過點用大陸方法做雞，咁一時之間未做得返隻雞出嚟咁囉

有錯請指正

外國用pes
你要search pes
唔好search win0

Sorry, 我真係搵 PES ，
不過真係好難搵呢D 資料 ，
同樣 Ps4 GAme ， 血源巫師3 仁王，
隨便打個名已經有一堆攻略 ！
近呢幾年 PES ， 即Winning ，相比起黎真係好低調囉....

唔夠EA玩

唔該巴打 試下先
我玩ML會特登整返好多經典球員先玩

近依幾年好麻煩 冬季一更新轉會
啲離開咗四大聯賽嘅球員就會冇咗
好似上年 林柏特 謝拉特 沙維
一開頭唔記得Backup 之後更新就無咗

依家開game第一件事就係自由球員Backup啲鍾意嘅球員

好老實....我唔鐘意上網同人打， FIFA 曾經都買過，但打左10 分鐘放棄Game 了...

呢樣真係....

我仲玩緊 Winning 2011 同 2K11 多...

新Game 都有買，但係接受情度好低...

ps4都有？
點搞

上1,2頁有人放左link

近依幾年啲轉會市場真係整得好on9
培育嘅球員 居然甚少大球會提出購買
成日都係啲二線球會買
玩十年啲大球會就廢到變中遊球隊
購買球員又唔可以自己出價
你買一個球員 你有幾多錢 佢就叫價幾多錢 癡線

同埋金球奬都唔知佢咩標準
試過c朗一季50球 贏歐聯 全年評分6.9
都係輸金球奬
頒左比個咩都拎唔到嘅球員

呢樣野我早幾年玩PES都係咁
呢方面有少少不及FIFA CAREER (當然FIFA都係衰)
利申: 對上一次玩PES已經係6,7年前

笑撚到我

額頭啲紋做乜撚野

fifa買d版權返黎都做唔到全隊真樣

可能已經係真樣

對比之前巴打post出黎巴西隊個卡斯文路

根本冇心做
雖然遊戲性都好緊要
但最基本我地係最想要多真樣
2018小弟都好大機會回流PES喇....
當PC兩者一樣有得裝PATCH
起碼PES D畫面靚好多

Konami: 整咁多野做死我，鳩整咪算

PESMASTER 呢個數據庳好好用

好期待2018因為有香港球隊, 東方!!
希望保留到廣東話配音

亞冠今集會出傑志定東方﹖

大陸A9VG話 2018保留中文旁述,比上集多1000句話
希望唔再係搵果兩條友

東方,入到分組賽得東方

相信以後都會係嗰兩條友

吹到08fifa都贏winning

伍家謙真心麻麻,其實多D對話會好過球員名,你地點睇?

唔知由邊集開始,PES D冠軍畫面做得勁HEA, 我覺得呢一幕好重要, 以前連入場式都會無埋

轉左ENGINE之後無得再直接用相整樣, 用返自己扭樣,我覺得呢樣係大退步

歐聯個捧盃CG好似幾年都冇變過

身為BAL mode 人，佢一直出BAL mode我都一直會玩落去
FIFA 個hunter又係得曼聯 但如果fifa果個journey mode 整到好似BAL 咁我諗我都會轉
BAL mode 越整越hea,
利伸：由第一年bal mode 玩到而家

Hunter踢邊隊係任你揀，但只限英超，今次18應該都係

多謝巴打 之前條 經典人物 Link ，

琴晚玩左隊ML 經典人物 ，

朗拿度/朗拿癲奴/李華度 ，全部都有廣東話配音 。

拎3R 黎打 當今 巴賽都無得輸

唯有畀D時間

我下年傑志先開亞冠玩
利申：反東

我而家都買返口水佬同佩老大，有啲感動

一定係
5+him fb有段片錄緊音
利申 希望嗰兩條友角色對調

hunter係撚得曼聯

笑左
今集銷量兩隻好似打和咋喎

射入, 嘩, 靚波呀

如果計全球都唔奇既，果陣唔知PES賣成點

PES，唔係WINNING，果陣好似分得清楚D?

球員名當一句 入面再細分例如費蘭度托利斯同托利斯 唔同語氣又當一句
估計人名佔6,7成

第一次都係試下，反應好咪再畀多D心機囉。
不過真係唔好伍家謙了，報新聞就OK
唔好PETER就得

如果有迪路菲奧，爆佢！既話我應該笑到打唔到機

peter鬼佬聽到都覺得唔掂啦
有冇人揾老牛講波架

第一年BAL連身高都可以場場改

諗下好啦
假名: Hong Kong East

嘩 玩唔掂17 ML
16 我都要玩一段時間先keep住贏
17 又還原左....
樓上巴打話今集要好似巴咁猜
但我連想猜都猜唔入...
對面又屈 連中下游都係咁

中下游先難打

我隊隊都覺得難
玩阿仙奴

阿仙奴已經有暗加成仲話難

我覺得好難猜入去....

渣架

整左批經典人物出黎去玩 ML ，估唔到係 廣東話居然可以賣埋佢地D 名
一路一路 流精 ！ 爽到爆 ！

今晚返去再加返D 新Patch 去試下 ！
希望集齊一套 經典 AC 米蘭

朗拿度 / 恩沙基 / 伊巴 / 卡卡 / 朗拿甸奴 / 施多夫 / 派路 / 尼斯達 / 史譚......

當初佢地錄音果陣已經知隻game會出legends 所以好早果批都有錄齊
睇過伍家謙fb段片 聽到今集有雲巴士頓，白必圖

5月幾個段錄音都係讀得好生硬

pes個ml係咪冇得自己入紙申請你想做邊隊既教練
我教完一隊上到掛第一後，
想揾到乙組既教番上去挑戰自己之前果隊
點知冇得自己揀入邊隊
永遠得d大球會邀請
以前就算你係新仔，
咁岩巴塞炒教練，
你入紙申請想做教練
巴塞都會請你

有亞冠版權默點會假名啊

頭先打myclub
對面屈 查奧爾
10次傳中入左4球

幾時頒個金球獎比佢

而我只係輸4比3

明明有

根本係兩舊屎 期待新一間公司開放足球game

我16覺得最高難度比起以前13難左好多

myclub神人 超過2米 玩條春咩
試過龍門出黎打手鎚反而比佢頂入

以前冇咁多cheat好似係
依加有時為左想贏最高難度電腦 打法都開始變得單一
玩起上黎都幾辛苦 冇咩滿足感

2k sport?
呢十幾二十年都好似冇其他公司出過黎
再多一間公司 恐怕個版權都爭崩頭
我寧願fifa同pes合拼互補不足

頒金球獎比佢未

希望新一集nerf頭鎚同傳中
現實中高都唔代表頭鎚頂得好
傳中求其搵個7x既球員都傳岩位
我仲洗鬼用d傳球勁既球員咩
2邊跑狗 傳中數值唔洗高 爆贏人有空位傳中就ok

頭槌真係勁得太過份

Keyman好正喎
係伍家謙差啲

之前籃波學界D1決賽 伍家謙做旁述
d語氣係同pes入面一模一樣
我先知原來佢現實講波真係會講到報新聞咁
佢已經好盡力咁扮講波

侯夫96身位用r2 super cancel勉強可以頂得開查奧爾 贏過幾隊c朗美斯查奧爾3前鋒 不過宜家個個世界明星隊仲要咁疾機 玩下單機算啦

已經聽到佢把聲

想問下ML 已開 Save ， 再 Edit 球隊 球員 係咪代入唔返入去 Save 入面 ？

想加返幾個經典人物， 但個 Save 打左半季..... 係咪要由頭黎過

其實好多金銀波用落係唔錯

係

最憎係難度越高係搞鳩你D人唔係佢D人真係勁左…感覺上而家呢幾集都係咁，以前無搞你搞得咁誇

記得以前ML 玩完一季
新一季一開頭 其他隊又好似勁左.....
之後再玩落又好似正常返
唔知係咪我錯覺

同一個陣式，同一班球員踢踢下有時會變智障咁
精神冇跌 狀態箭咀向下就輪換
開頭踢得順風順水 之後冇啦啦有一排會柒下柒下
企位廢走位廢
但過一排又變返正常

雖然係 但如果兩邊實力差唔多始終會比黑波屈 so9西瓜因個啲屈到我 亂射都可以擦柱入 我後衛一隻黑波都冇

後防我都冇後波
最勁都已經係祖記巴沙利

隻巴沙利我禁錯制賣左 宜家最勁係馬菲奧

請問有冇人入左經典人物 ？

琴晚試左以下呢D 球員無 配音...

碧咸 / 尼斯達 / 卡卡 / 恩沙基

反而 Deco / A.Cole 有

Deco係myclub legend a.cole好似係本身隻game有
碧咸尼斯達呢d太舊 廣東話2017先出所以冇配音
日語就會有 因為日語解說集合左十幾年前到依加既配音

命運巴你好勁

兩邊落底傅傳中好似係今集嘅精髓
不過旁白成日有bug, 明明上半場冇波入0:0跟住話, 上半場兩邊都有入波, 而家打和

皇馬進攻

皇家馬德里 咁都唔使失真係好彩啊

呢個bug英文旁白都有

呢個bug 出得勁密

同埋有時會疊聲 不過唔多

玩左半年中文 半年日文，日文真係好高汁，返唔到轉頭

Agger 雖然我聽唔明日文
但日語多野講 球員/球隊名又多
同埋細個玩winning都係聽日文 覺得日文特別有winning既味道

原來英文都有 仲以為係國語同廣東語新出先有呢d bug

但而家已經冇咗ps2年代既goal goal goal goal goal goal goal

過左幾年 拉莫斯終於似返個樣
希望C朗個樣都有改善 近幾年都做得唔太似

我妻 連pes 都撈埋

呢段片睇落d動作又幾自然

唔知係咪16開始
危險地帶既罰球都可以快開

但如果唔想快開 又要on99等佢2,3秒
個畫面幾尷尬

我覺得擺定球證吹雞先開會好d

試過禁區頂快開射入
2016既事嚟

危險地帶快開冇問題

真實球例呢
如果吹停又比yellow / red card / 禁區內罰球(即係12碼) 又或者有人傷先唔比快開

睇美斯嗰兩球快開罰球直入就知球例係容許

仆街甩得!!!!

仲有皇家對西維爾個球都係冇問題

呢隻199但係碟就3百幾 想問下有咩分別

依加仲諗2017 ?

就咁睇落冇咩問題 去到replay d動作就好似有d怪 畫質都唔同

ML 入面既co-op match 即係咩?
由上集我一路都係set 左"off"

留名

2個手制一人控一個 可以轉人咁玩

好正

窮學生

新3v3 coop gameplay:

full manual對super star難度ai既gamrplay

offside墮畫?奶~

儲多幾個月錢買2018
依加買2017冇意思

有埋球迷助威聲

有聲

施哥施沙蛙Lu!!!!

到底係咩意思

施哥施 (守護神) 係門神咁解 成句野係龍門掂到個波。

offside墮畫?奶 係有冇offside !? 冇!!!

其實多人合作模式一直都有, 點解大家會咁興奮?
btw, 2018 入波重播終於正常返, 2017 個重播系統根本係快鏡

冇對佢抱過期望玩winning邊有人會玩唔係my club既online

我覺得myclub D人好似勁過打普通online
當然PES league另計

其實重有一隻強國 patch 叫 wecn 2.0 (每集 Pes)
都好唔錯, 主要玩中超同 4/5 大聯賽國家隊真實球衣
google wecn 2.0 就可以去到佢地既 web
舊既 PES 有 d 重有 keep 住有 update patch
好似 PES 2013 etc

但殘體字嘛
PC有用過佢個patch 可取之處係有中超+自製中超球員樣+自製中超2,3個球場
仲有重現一d經典球隊

唔好既問題係全部譯名
羅納爾多, 貝克漢母

shoot 陀!

死罪黎 見到就唔開胃 有幾多內容都冇用

想問下預訂 普通 ver 同 Barca ver 個 legends 具體有咩有別？
多左咩 legends??

pes 2017ml d青年軍，
好似係你重玩幾多次都好，
頭1,2,3 年都係出果堆人
重生人另計
如果可以整到隨時gen d青年軍就好

普通版有legend咩
legend應該都係2017出過果堆 2018可能會有多幾個 要等佢公佈
具體睇官網link 依加都係估估下

總之都係假名假樣架啦

唔好意思，啲 legends agent 係咪都可以係 mater league 用到？定只係 for online?

因為 玩單機多

趁steam 特價岩岩開始玩2017

想問下my club 點樣開過隊新隊？

Online myclub拎左個球員可以入落ml用

Myclub有一頁係重設球隊
利申未用過 唔知會係咩效果

pes 似乎今次廣告做番好啲，好多外國page都提佢贏fifa

題外話
STEAM SUMMER SALES黎料
有冇巴打買左咩正GAMES

其實近2，3年都有好多外國media吹奏pes
E3果d遊戲展近2,3年都係pes拎獎
不嬲事前吹奏係威係勢

今年多左啲感覺上

呢兩年pes個勢好左而fifa差左係事實

FIFA呢幾年都冇進步過
多左ALEX HUNTER個MODE又係新屎坑
玩左陣悶到仆街

好似對上兩集評分都好過FIFA
不過冇實名同上網垃圾就趕客

利伸:得30M玩唔到上網既單機撚

如果因為冇實名就唔玩既
我覺得係呃緊自己
PS4整個option file 5分鐘唔洗

係PC搵同下載patch煩姐

上網就算啦

單機mode佢都未搞好啦

得3M上網
應該玩邊隻單機好
有部PS3

有冇部硬件ok既電腦
pc就pes 有好多mod 好有潛力

見我有班朋友丁Alex hunter就覺得嘔心

其實一出好快就有patch，所以我成日覺得丁版權既只係中意玩對戰想所謂投入啲

盛傳今集有中超整個版權

不了

關我叉事

有無邊個網多mod 介紹

有既話我會試屠下佢地

個網集合曬大部分既mod
但缺點係差唔多條條link都有廣告

都算係新嘗試嘅，起碼有劇情，係個流程太短啫

我寧願佢學Nba2k17隻my career咁
短劇情，但之後有得繼續玩
最好係可以設計下個人

但2K果個，整個白人全家黑人

情願要 J.league

其實alex hunter個mode都係fifa新嘗試 出左2年only
缺憾係會有唔少 過多幾年之後又唔同講法
fifa有能力做好
只希望pes唔好有樣學樣 pes完全唔擅長呢d

冇睇過中超版權呢個消息
不過FIFA傳咗好多年中超都冇

winning專心搞返好個bal
整到以前咁都夠做啦

以前由預備組打上正選
仲記得可以解鎖d波鞋 唔同波鞋有唔同加乘

近年中超多左球星去 個版權都有d用既
以前就真係wfc

其實有冇得自製語音，好似足金鳩猴，倒掛鳩歐依d

2012 定2013

就算 ML 都可以俾球員配唔同波鞋提高技能
當時既設計真係唔差

一路打機一路自言自語就得

唔好搞咩劇情懶鬼佬style
如果佢繼續抄，佢只有死路一條。
啲人已經係玩pes係玩單機，佢單機跟埋人就可以拜拜

今集會唔會加翻Wing Back哩個位
近幾年興翻3後衛，但隻game一係翼一係閘

開流暢陣型應該做到類似既野
進攻時推上中場set LMF/RMF 防守時拉返黎set RB/LB好似係
不過冇左係幾可惜 始終覺得option呢樣野 唔會嫌多 擺係到又有乜所謂姐
點解要del

我知 你知 得K社唔知

用 3-5-2 陣式咪得囉

而家無左wb位?
幾年無打3後衛

advan. inst.好似有冇set attack fullback

眼見fifa越出越冇誠意，今集極度考慮轉會winning

我都係咁話

真係好冇誠意，今年咩新意都冇，你老母加個朗拿度落ut又當新一集出 人樣永遠極少更新，係大會踢既球員有D真樣都冇，eg: 連拿度山齊士，高華錫等，反而今年winning個系統好似好左好多

我覺得波boot加成有啲on9，著superfly, f50會快過隻狗，唔使玩

J LEAGUE 俾FIFA 買左啦
我個人覺得愈多LEAGUE愈好

好消息黎
我自己覺得無版權唔算係硬傷

佢都預左你啪option file

唔喜歡抄SAVE果堆係咪未經歷過PS2 WINNING時代

玩得pes嘅都唔會care版權,有5%球會版權要整save,有95%球會版權都係要整save,根本就冇分別

fifa垃圾唔等於winning好

歡迎先

玩得PES即係有心玩單機，咁即係有心玩同整PATCH喇我計, 起碼都肯UPDATE 官方PATCH喇
FIFA果D成日拎版權黎講都只係想玩一次半次時投入D JE

我入黎倒米架
年年都係咁上下模式,又話點大進步又話隔離點廢,買到返黎就話中伏者大有人在,大家自己小心啦
利申: 有玩朋友隻2017,垃圾到震

記得上年舊登有個人玩完bal同ml屌曬鬼
類似話冇咩劇情/設定hea(拎冠軍等等都輕輕帶過)
之後入post同人嘈
所以都要講聲 唔熟pes 就咁睇佢事前做勢宣傳係比較易中伏
online唔穩定 offline mode內容唔夠
以免事後屌曬鬼引發罵戰 請三思而後行

買PES請預左有野屌SOSAD
其實玩FIFA都係

幾時有demo 玩

好似7月?

方便同朋友清算

請問今集pc 同ps4 版係咪一樣

岩岩第一次玩online , 500mb pccw

想問下上網打係咪有成兩秒delay ...

定還是有其他野要set

其實真係好睇你個對手係咩地區

我打myclub 簡lv5 連線都ok

一般online冇得簡

有冇人PRE ORDER左

冇

我
因為玩開 賣club

其實我玩開單機真係唔驚買唔到
雖然都可能一出就去公司附近舖頭買

不過PC係咪仲未講有咩硬件要求

呢隻點會買唔到
小眾game

未
鳩估同fifa17差唔多

好似話今集電腦同PS4一樣畫面?

係 但之前幾年pc版個要求都係低
聽講4,5年前既電腦都玩到2017
話同ps4一樣但都想睇個硬件要求
Pc可以超越ps4 睇佢點做法
而且民間有高手整手patch
到時可以再谷隻game上另一個lv

係小眾但我集集買
雙修

有無得較畫質
利申:之前玩開console

淨係分高中低囉
其實好多pc game畫質選項可以分得好仔細 pes好落後

今集點樣扭波架....

好似好難咁都出唔到招 ， 連轉身都好難出招，其他牛尾巴更加唔洗講...
凈係Take 起個波背身果招叫易D....

呢d 時間玩真係lag 到hihi

控腳波都要等

但點解對面好似無lag 咁

google PES 2018 PC enquipment request

官方都未公佈 google有乜用

本身隻game online廢 但delay成2秒咁多就應該係你問題
我玩pc版 試過同外國人打 都冇咁誇張

wehk 個2017 pc patch 真係幾正
pc 記得以前ml有個功能係臨踢波前再多一個training, 而狀態可能升, 跌或唔變, 好似抽獎咁, 真係幾正

乜原來有香港人整pc patch
有冇D咩特別內容

有港超同香港隊

2017 Master league電腦太易踢

用香港隊打亞洲杯/世界杯

我諗兩隻game短期內都做唔到又好玩又有難度既ai對戰
ml個問題係球隊精神一升高就變得易玩 輸果d通常係明顯ai cheat(特別係果d實力中下遊既隊上曬身咁 )
再唔係就係自己成隊食左豬油糕咁
輸果d係打到人燥而唔係令你輸得心服口服
人同人對戰係隻game既發展目標 cheating唔係冇 不過少一d
打ai既年代慢慢過去

原來ML係球隊精神影響咗，唔怪得同一難度下，玩友誼賽D電腦係易打D

某程度上我覺得友誼賽好玩d 雖然友誼賽既ai冇咁難
但係起碼合理d冇咁多cheating 玩起上黎都舒服d
有時ml真係贏得辛苦 禁住黎攻 射左十幾腳險贏1:0果隻

對面龍門7.0分
和波0:0

攻足成場唔入真係

快啲到9月啦

攻足成場唔入唔緊要，唔好屈操作屈到我輸埋OK?

到時同大家組隊挑戰世界

有排等 呢排應該唔會有新消息
8月中先會有個遊戲展公佈license果d

可以臨輸掹lan 線？

連續兩場對面係咁

我記得好似都係會當你輸

唔知點解人地可以用某D方法可以當場波無效又唔洗扣分

有時對面斷線當場game無效 有時又會當free win 唔知佢點計

我係兩場都當無效

話連線品質有問題

又黎多場，今次連線lv4 都出事

打開LV5

有時真係冇人 咪又係派d連線質素一般既比你

進步左

其實係咪新左轉角度，射法好似同之前有集差唔多

幾時先肯放資源去搞on9問題，支持正版目的都係想上網同人挑下機，等左幾年都係自閉玩lm

依家都玩到既...
但唔穩定

2014開始死球都有條導航線比你aim
我覺得好難用 特別係罰球 aim極都高出
以前冇呢樣野 但好射一d 仲要多d技術

7月尾好似會出個beta比ps4玩家test online
我諗今年佢地會有心d搞好online

撳r1可以整走條嘢
但其實我覺得幾好用

license是但啦
反正都係裝patch

罰球近幾集我真係唔識射
淨係用過皮耶級數既球員入過幾球
低過80基本上未入過
仲有今集某個patch改左冇得加力
死球禁完第一下就決定好 冇得再加力
2018又有返

又唔好咁講 整好d隻game係game商既責任
靠fans整patch唔可以係藉口 愈變愈賴唔係好事
License從來唔會嫌多 同埋pes d簽約球隊係特別高質
球場球員樣capture 質素真係好唔係靠patch就做到

唔中意睇線路，都係中意自己預

2017係唔係成年都無update 過d球員能力

係liveupdate淨係更新陣容同新球員
球員數值就唔變 本身隻game d數值就鳩鳩地
仲要唔更新

2018改返

1. 可以用相整球員樣(轉ENGINE前仲做到, 而家用DATA整樣簡直退步)
2. 可以整返球場(呢樣擺明優勝過FIFA的一點, 又突然無左)
3. 德甲點解永遠要無? 點解唔可以好似西甲咁, 整假隊, 但真球員? 上集開始無左拜仁玩ONLINE真係極大影響

仲有有一集明明可以用MP3音帶做球會讀音+球迷打氣聲, 近幾集又無左呢個功能, 又一退步

有時覺得PES好玩,就係因為佢DIY的自由度夠晒大, 我覺得PES反正贏唔到LICENCE就更應該搞好個DIY 自由度

PESMASTER 呢個DATABASE超好用, 如果季中會UPDATE, 我諗呢個網D人會寫到仆街

如果我要諗定買咩人，我一定係去PES MASTER

1,2因為k社on9又或者轉左新engine暫時做唔返
3係版權問題 好似係德甲唔包括係個範圍之內 總之就係連假隊都冇得整

Agger

大家鐘意好似15 ML咁 有錢就係大晒?
定係而家咁 有錢都未必買到大牌 好玩d?

我覺得而家咁 比較真實
但偶爾都想放肆下.... 洗一大舊錢簽人

我成隊經典人馬 ， 打巴塞 皇馬 D 新星好過癮

PESDB係睇myclub既

德甲license同其他league既唔同...詳情你Google下就明

真實同遊戲性都要平衡（我知好難）
ml依加仲有好多根源問題
只講轉會 簽大牌可能難d
但有時失敗再談判又會肯賣比你 又或者兩次談判個價相差好大
以2017黎計 普遍個轉會費都係偏低 唔同現實
莫拉達電腦出價3千萬歐元
另外d新星多數都好平 例如拜仁既山齊士 多仔既迪比利
ml果種邏輯/運作原理我覺得怪怪地
去到後期重生人直頭埋沒左個遊戲性
年年一堆自由球員免簽 完全變曬for fun mode

價錢都真係唔多真實....
不過重生人又另計... 可以叫到幾十M

哩樣真係要改

想問下2017 myclub 有無得比賽緊果陣唔暫停，

快速切換陣型（攻擊>防守）

thx

我新手玩左幾日得700分，成隊金銀波， 但成日都分到d 全隊黑波，仲有埋legend 既隊

matchup 系統會唔會太唔公平？定還是已經無人玩先分到呢d?

組別賽有得揀對返同樣星數既球隊架wor
線上杯/myclub賽就唔得
經過咁多活動依加緊係周街都係黑波啦

我都係 超好用

WEHK 出的HK PATCH能力有點偏高
但只要每個人的各項能力值較低返2, 就會真實好多

推

利申：PS4版

2018 想挽回少少玩家，一定要改下個連線

有部分玩家唔知cheat 定點，總可以劣勢 黎個無效disconnect

應該係驚太難玩
打機用香港隊衝擊冠軍打下J

好似係整lag自己 當係意外dc唔計數

想學

係咪20號出demo

係3V3 DEMO

Modes included:
Quickmatch
Online CO-OP

Pc有無份

PC不嬲冇DEMO

有DEMO都係發售先出

12定13demo比人整到可以用好多本身demo唔包括既隊同球員
自此pc就冇再係出game前出demo好似係
最搞笑係出game之後先出demo話係比人試下再決定買唔買
心諗出game之前出demo咪一樣得
pc破解太多 k社又保護唔到隻game 嬲嬲豬
呢幾年已經係咁折磨pc 畫質屎 dlc內容仲要有d係ps4有pc冇
第一次玩game覺得自己個platform係明比人歧視

邊有game落到pc係保護到隻game

起碼未聽過demo比人破解到似正式game咁
同埋fifa近1,2年加密得好都冇破解版download

FIFA今年連MOD都裝唔到
個新加密係幾屈機

咁就有d加密過頭
我覺得最基本既破解版應該要100%防止 但係要比mod有生存空間

cover star竟然係咬人蘇

非疤, 希望有利版

等利攞到英超冠軍應該會有機

17有尼馬除衫慶祝
18應該有亞蘇咬人

PC有patch

好多人都overrate啦
華杜斯個rating夠踢匈牙利正選

我CHECK返PES2017個RATING, 發現WEHK係抄返PES2017個能力

個WEHK PATCH每個球員每項能力值調低2, 咁就岩返真實啦

我個人好想玩下J LEAGUE PATCH

x2

唔識西班牙文,唔知係咪有得DOWNLOAD

推, 唔推一陣呢隻垃圾GAME POST就跌到勁後

game都未出就爆post

今集都幾吸引

旁白比上集多一千句

好想聽到「40多碼...」同「迪路菲奧...」

就黎乜都話有patch 唔洗擔心
最驚k社係呢種心態

果1千句入面 新球員名起碼佔左6,7成
記得2017佢地話錄左近萬句
玩左咁耐可以肯定佢地一個球員名當一句 唔同語氣又當新一句
於是就有近萬句

其實上年9月出game前都好似爆到1個post
出game之後日日都推得幾快 再2個月之後就開始收皮

2017 我特登買正版當還債, 覺得 2016 已經唔錯, 諗住 2017 會係 2016 plus 版 點知玩左 10 分鐘已經頂唔住佢個入球 reply 痴撚線, 心諗執柒左佢啦\/

美斯.. 美斯! 美斯~~~~~~~~~~~~~~~`

呢到已經3句

回放有多d鏡頭唔係好d咩
我覺得由個龍門框做視角影住球波入網幾好啊

我要既係慢鏡重播 佢個隻係快鏡 重要快到離譜

撳十字掣嘅左右可以變返慢

遊戲性(爽快)同真實點取捨 講到2046都講唔完
有d真實元素都有需要存在 例如硬直呢d人之常情姐
係佢仆街在屈低你d能力值 佢係要整cheating 唔關硬唔硬直/跑速修唔修正事
如果關事你都起碼聯想到一d現實情況黎安慰自己
例如禾確特跑得快 唔通就場場爆贏人咩 佢盤帶/身體碰撞唔夠勁 得個快字都冇用
而佢依加果種cheating係無解 所以先乞人憎 覺得唔好玩
作為一隻體育game 有d運動物理違反左就有d過份同唔似果類運動啦
短傳其實依加都唔算真實架wor
開pass support 求奇用個7x既球員同沙維呢d大師分別唔大 乒乓passing都做到
口講以前果種爽快幾咁好 會唔會係一種記憶美化
你試下依加再玩返十幾年前既winning 你覺得你玩得幾耐就會熄game
真實同爽快既討論永遠都唔會完
我反而覺得可以直接令隻game好玩d既元素係以前edit mode/offline mode既自由度/選擇

希望下年帕爾馬係意乙係實名

補丁咪得

100% SURE 有惡意DISCONNECT 呢招

絕殺> 即刻disconnect.....

其實1000分以上係咪好少?

玩得耐呢
你就會越黎越覺得分數呢家野唔係咁重要

睇到化晒,輸一場扣10幾分
嬴一場加單位數分

+-分應該係睇對手個分同你本身個分
你贏一個低分過你既人你會+少d 輸一個高分過你既人你都-少d
高分唔多唔少都反映到d實力

仲有個hack 仲離譜，贏緊唔知點hack kick 你

當你走場仲扣分

都唔知人地點做到既

我只希望下集可以防止到呢樣野

睇返文，上年已經有hack kick 存在

原來前2,3日fifa17比人破解左
down左黎玩 玩慣pes真係有d唔慣fifa
節奏慢d 控人少左d實在感 有d輕飄飄咁同埋溜冰
d傳波同射波禁蓄力制又係冇乜實在感
動作怪怪地 控住個波跑d球員個身體好似有d小抖動
打ai d球員成日控下跑下 有時轉下身咁 搞左好耐都未攻門
不過d presentation同畫質真係幾正
仲有射門好多變化 我幾鍾意
係衰在好似我上面講過 禁蓄力制唔知點解好似禁完都唔覺有禁就射左出去
隻game睇落幾正 但親自玩果陣就有d怪 好在當初冇買隻game

黎緊20號 ps4同xbox one玩家可以玩beta版 有online mode
有ps4/xbox one既巴打可以試下 睇下有冇咩惡意斷線情況

慘 pc玩完fifa之後雖然唔係好鍾意個gameplay
但個畫質真係幾好 返返轉頭玩返pes又冇乜心機
好想18快d出 gameplay同畫面都合我意
依加兩隻game都玩唔落手

最大分別係FIFA D過頭波好難用，成日見到有人空哂斬比佢，對手D後防都可以九秒九衝埋去頂返走個波
傳地波唔似PES可以蓄力一腳彈到好遠，FIFA儲滿條bar個波都轆得好慢，斬波轉邊個波落地都好慢，落到地對手已經拍咗埋嚟
球員控球有身位嗰D好著數，搵個背脊得住你，搶極都搶唔到
但

暫時玩落好認同蓄力果下 仲要冇乜手感
玩pes我會feel到個weight 我係有加力落去
Fifa我禁完制好似冇咩feel

(未官方確認) K狗攞到德甲license，同EA共有

PES 2019 - 2021

2019先有

聽講係k社隻手機game咋wor

岩岩先cupmode 8強撞到條友之前打過兩次

對親都lag到hihi, 仲要全明星隊

有無得badlist 左唔打佢

我個人好喜歡edit, 所以真心俾多d自由度係edit到,一定會拉攏到呢批球迷先
真心唔明, 最好用的相片整樣法要取消, 一大退步
無得自整球場又係on9

推,,下年有東方,,終於wehk 班人整patch有數據可以參考返, 唔好再overestimate 香港球員

未來幾年都應該唔洗指意佢大改進edit mode
近年冇任何新野 退步就大把
相信edit mode唔係佢地既發展項目囉
隻game既自由度愈黎愈少 offline mode又係咁

自己調整囉 莫講話d細球會
pes d大球會既球員數值都麻麻地

因為ONLINE MODE有水可CAP

數值實在太主觀, FIFA其實都做得麻麻
我記得以前邊一代, 一隊波都要睇埋連攜

beta已經有得玩

有得down但係未開ser

我仲未DOWN, 感覺如何

都話未開ser點感覺

無留意到, 好少玩ONLINE

香港時間4點開ser

下晝?

但ps store度寫8點

8點係UTC
香港係UTC+8 即係應該係16:00 但仲未開

konami整beta話測試server要挽救佢地online mode既聲譽
但已經唔能夠準時開ser
笑撚死我

[UPDATE] We're making some final tweaks to the Online Beta. Scheduled to go live at 9:30am (UTC) now. Thanks for your patience. #PES2018

夠晒諷刺

見怪不怪
2014未整好都夠膽出game
2015夏季轉會都未齊就出game 好似去到10月尾先齊
2016歐國盃dlc 但係冇update國家隊名單
2017相信都有柒野

真係柒少陣都當幫忙

獲獲新鮮獲獲金

17玩到悶
18幾時出呀

以前玩Pes
之後11年開始轉玩Fifa
玩到17年發覺fifa冇咩變化，集集差唔多
所以買左2017玩
改左真野基本上唔錯，最正係畫面真
但係有個問題好不滿
就係好難入波（可能你地會話我廢）
電腦d人無論我傳波定一拎到波，只要伸一伸隻腳就拎返個波，搞到前鋒好似連帶波行幾步都好難，黎緊如果18防守都係咁癲，我玩返fifa算
Fifa係畫面柒，但玩落正好多（計17呢集比）
成日幻想如果有pes畫面，fifa既玩法就正

留名睇你俾人屌

屌你老母

呢排先開始打隻 PeS2017

上年首日買左玩左幾場就放低

宜家齊 Patch 有埋經典人物 ！

開個 ML 有齊經典AC 米蘭 ！

咁樣打機先開心

2018 有廣東話會照買！

但應該擺返 3-4 個月出齊Patch 經典人物先著手玩 ！

還我Beckham

我同你意見完全相反
我覺得fifa打ai難d
Pes17屈傳中好易 係怕你屈到悶姐
畫面（唔計球員樣）講燈光/草皮/鏡頭運用呢d fifa都應該領先d
我反而想要pes gameplay(人性化d fifa高難度隊隊踢法一樣) 配合fifa畫面（燈光草皮果d 睇落似電視直播）

玩左兩場beta已del game
pes一世垃圾就係垃圾，淨係window98個界面都唔開胃

你擺明係為咗del game而down

岩岩玩完
超正喎
可以話係pes咁多代最正既一集

年年都有呢啲人，玩兩場走入嚟同人講del game 純粹想表示自己玩fifa高尚啲

beta 3v3 有冇人試過得？
我等佢load左半個鐘都未得

如果final game啲ai唔會好似17咁易既話，就終於有比得上ps2年代既we

3v電腦先有場
3v3 load到下年都無

建議買PC版 同PS4一樣質素 仲可以patch球員樣
你想要果d經典人 基本上之前集集都有人整齊曬

你地玩完之後覺得呢次值唔值得pre order

pc玩家揮手區
我都想知ps4玩家既試玩意見

試左2018
唔錯
冇哂果d比人一逼甩波嘅on9硬直
同埋傳球力道有用
唔係得個樣

打D對手場場都係CRon, Messi, Bale,艾巴美揚，個個ONE TWO落底鬥跑

coop亂到仆街
我都唔知揾個波好
定揾控緊邊個

我比較驚訝你竟然搵到六條友玩

3v3冇人

1V1 LV5連線冇人

今年實買

我都係玩３打電腦

有無巴打3v3

邊有咁多人

又要連線好

所以咪係到搵下

３打電腦都好啊

唉，down完先知得online 玩，我冇左ps+，想試下2018都唔得， beta版最起碼都搞個單機mode啦k社

我冇ps+呀， 好似搵唔到人咁

beta就係用黎測online…整單機做乜
8月會有demo, 到時你就單機玩
同埋beta唔洗plus都玩到

港版搵人真係搵到聽朝，聽日down英美版同鬼佬打

得3打電腦連到
但無得用咪
好惡玩

試完, 其實個3打3無咩特別, 但都幾過癮既, 有得計埋分, 我覺得OK, 但唔好既係有D亂 明明跑緊然後變左另一個user用果條友
可能不嬲玩開BAL, 控制一條友無咩問題, 但真係好多獨食怪, 亦都有d 真係做到合作, 踢完都send 句goodjob 比佢地

玩完順手上官網比feedback

巴西廢咁多既 定係法國勁左好多

法國好撚勁

今年有邊D真球隊???

成日玩唔到，想點

我都係

5050 一直3疊入彎仲差D殺埋隻天下為攻

琴日仲玩到，今日一禁就話測試網路環境跟住彈返出去

你都唔差 經典泥地銀行馬

我猢食屎啦
隻隻後追

你叫咩名撞下你

想問下pes2017 ml skip match 既話d球員數值會唔會加?

其實fifa儲滿條bar再傳都冇乜力係因為傳球set左做電腦輔助 如果想真係想控制多d力要set手動或者半輔助 其他crossing/shooting果d全部都可以較
當年我fifa12轉去玩fifa覺得隻game好on9就係因為唔識set野 乜都係default電腦輔助
利伸:pes fifa兩隻都玩

睇黎兩隻game都係玩手動先會更加好玩 少d限制
pes個lv1 pass support鳩禁都傳得準

但係感覺自己打會升多D咁囉

PC 用家想問之前打 2016 時, 本身個手掣左邊摩姑係壞左, 但本身都唔會用, 後來發現跑緊時右邊摩姑向上 chop 一吓就會插花 ( 記得以前唔知邊代係要撳R2兩吓), 先知道原來摩姑掣可以咁用, 而籠門開門球可以用方向掣左或右短傳地波俾隊友 etc

之後, 因為手掣壞左, 我就買左個同款手掣返黎,
發現跑緊時用右摩姑向上 chop 係無反應, 籠門就算我可以左右兩邊拉橫, 但佢開地波時只係直線傳出去重要傳俾敵方

想問吓其實 skill move / 插花要點出 定係我個手掣 setting 出左問題搞到開門球都開唔到左右

control 個到可以選 LS / 十字 其實係咪摩姑同十字掣既分別

開龍門球應該係右姑轉左右鏡頭 左姑控制條curve
條curve左右拉唔到幾遠 正常係靠轉鏡頭去傳左右兩邊
插花一定唔係跑緊果陣chop一下就得咁簡單
我自己唔玩skill(手殘) 多數簡簡單單假射/假傳過轉方向fake人就算
d skill move youtube有教學 教曬combo點禁 自己可以去睇
control果到ls同十字係姑同十字掣既分別

個人認為波衫 皺摺 physics fifa好pes十倍
pes永遠都係嗰幾種皺摺

同埋pes波衫好"硬" 似著盔甲多過著衫

對上一次玩踢波驚已經係2008年 Fifa
想問下 其實而家個勢 應該pes定fifa

我自己都係玩傳波做簡單三角短傳,搵到大位就射個D就算數

Fifa一定仲係多數
不過玩game好睇自己口味
你玩哂兩隻demo再決定啦

話時話，ML贏左聯賽冠軍連杯都冇個(獎牌都冇)，剩係得班球員喺到鳩拍手
今集可唔可以加翻呀

冇咩希望 ml係幾年間冇左好多野 再每年慢慢improve
驚就驚在有d野永遠都唔會出現返
pc版有patch可以有齊真實獎杯 不過捧杯畫面果d就本身隻game所限
係on99班球員行行企企拍下手就算 近幾年都冇進步過
而且依加睇落都係重視online為先 出beta都係為左測試online

最想佢加返冠軍盾係心口

用 C朗 唔插花不如唔好用

咁睇片學囉 細個玩果陣邊有咁多skill move
我都係用慣假射/假傳
加上自己手殘 冇去練過禁combo 於是到依加都唔識skill move

補充返 我都覺得如果識用skill move係幾型 特別係用d球星果陣
上網睇d精華片 睇到我嘩嘩聲

PES拎左國際冠軍杯個版權 應該就係指今集ML新加既季前熱身賽
不過杯還杯 同球隊既版權係兩回事

求其捧個假盃都好呀，hea撚到
歐聯個捧盃畫面又係用咗幾年都一模一樣，次次睇到班球員un下un下個幕都想笑，好on9

用keyboard打winning學咩人扭波

以前我都係用keyboard玩pc版
轉左手掣都仲係玩緊假射/傳

我由PES2010到依家都係keyboard玩
扭波?咩黎架

開左個新ML save玩3後衛陣式
有冇用開3後衛陣式嘅手足分享下心得/戰術

以前試過特登set 1234做右菇既上下左右黎出施丹轉身

咁多年都係用 3-5-2

屌 我以前都試過但唔就手 最尾都係放棄

3中堅陣式 中場我會揀d體能好/box to box/有回追技能既球員
特別係中場左右兩邊 要跑上跑落

3-5-2 最難搵既係好既左右則撃球員, 上要快, 又要識回後協防, AMF 要搵個好既都係唔易, 因為要做到前後既串連

係咪開埋流暢陣型會好啲
進攻閘變翼，防守翼變閘

今集真心好玩過fifa 17

理論上係好d掛....
特別係3中堅陣式 進攻時拉2閘上中場變lmf/rmf 防守拉返後面做rb/lb
不過實際上我覺得個流暢陣型用落怪怪地 d球員跑位/企位都唔同左
真係唔知點解 個feature理論上係work 仲可以有多d變化 可能我掌握得唔好
我自己覺得唔開仲順暢開
我依加就算開 都好少郁球員d位 通常都係防守時set dmf 進攻時set cmf呢d
咁個防中就唔會進攻緊果陣仲on99企係後場

我只係識左轉右轉 拖舟轉 同Rainbow
仲有推菇硬爆
呢D 算最易出同實用

2018玩法唔同左，但個畫面同2017真係無乜大分別，呢樣好失望下

自從轉左engine 畫質只係跳過一次大變化 14轉15果年
之後都差唔多 係球員樣近年有明顯進步
燈光草皮果d冇大進步

我依家係用2468做方向制
上下左加做扭波

但係其實都係好難

今集搶波好似難咗(真實咗)
搶前要格一陣腳,搶甩人個波後都要少少時間控返好
唔係按個X制話搶就搶

近幾年既弊病 搶波同傳波都易 一樣禁個X制就得
幾時搞返好個pass support lv1-3又係鳩傳都準 姐係得手動同輔助既分別
好想有個半輔助既選項

之前標中一定有硬直
今集真左 冇左個濕9硬直

有無巴打知ps3同ps4 pc version會有咩唔同

Ps3畫質差d
如果跟上一集咁 好大可能冇利記同多仔主場
待遇差d k社係咁仆街

有無出技表？
好似急停，初波拉後

我成日諗, 我出SKILL MOVE果製 CHOK 招時，洗唔洗禁埋相應方向
因為如果唔禁，咪原地做?

自膠，睇完片明白了

3 vs 3啲隊友係咪弱智

R3 個掣係邊個掣 我用開個手掣得 R1R2 / L1L2 同埋依家打 PES 打得勁係咪唔會用十字掣 全部用哂兩個姑姑掣黎玩見佢 d skill move 全部都係靠兩粒姑黎 chop 用開十字掣好難突然轉手用兩粒姑去chop 招過人

我未試過出到對手，結果要3打電腦

都真係幾要求你有反應，一急就衰

好似冇得開咪溝通

R3姐係右邊粒姑 禁落去就係

開定新post

1

2